"send" = "보내다";
"receive" = "받다";
"NSCameraUsageDescription" = "앱이 QR 코드를 스캔하려면 이것이 필요합니다.";
"NSMicrophoneUsageDescription" = "비디오 캡처에 필요합니다.";
"NSFaceIDUsageDescription" = "Face ID를 사용하면 지갑에 안전하게 액세스 할 수 있습니다.";
"NSLocationWhenInUseUsageDescription" = "Blockchain은 Bitcoin을 허용하는 주변 비즈니스를 표시하기 위해 내 위치에 액세스해야합니다.";
"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "사진 라이브러리에서 문서를 업로드하려면 귀하의 허락이 필요합니다.";
"\
            A connection cannot be established because the server certificate could not be validated. Please check your network settings and ensure that you are using a secure connection.\
            " = "\
 서버 인증서를 확인할 수 없어 연결을 설정할 수 없습니다. 네트워크 설정을 확인하고 안전한 연결을 사용하고 있는지 확인하십시오. \
";
"\
            You can enable 2-step Verification via SMS on your mobile phone. In order to use other authentication methods instead, please login to our web wallet.\
            " = "\
 휴대 전화에서 SMS를 통해 2 단계 인증을 사용하도록 설정할 수 있습니다. 다른 인증 방법을 대신 사용하려면 웹 지갑에 로그인하십시오. \
";
"\
        An error occurred validating your PIN code with the remote server. You may be offline or Blockchain may be experiencing difficulties. Would you like retry validation or instead enter your password manually?\
        " = "귀하 비밀 번호를 원격 서버에서 확인하는 중 오류가 발생했습니다. 귀하가 오프라인 이거나 블록체인 시스템에 문제가 있는 것 같습니다. 확인을 다시 시도하겠습니까 아니면 수동 암호 입력을 하겠습니까?";
"\
        Enable this option to reveal a receive address when you swipe left on the PIN screen, making\
        receiving bitcoin even faster. Five addresses will be loaded consecutively, after which logging in is\
        required to show new addresses.\
        " = "\
 PIN 화면에서 왼쪽으로 스 와이프 할 때 수신 주소를 표시하려면이 옵션을 활성화하십시오. \
 비트 코인을 훨씬 더 빠르게받습니다. 로그인 후 5 개의 주소가 연속적으로로드됩니다. \
 새 주소를 표시해야합니다. \
";
"\
        Warning: Your wallet identifier is sensitive information. Copying it may compromise the security of your wallet.\
        " = "\
 경고 : 지갑 식별자는 민감한 정보입니다. 복사하면 지갑의 보안이 손상 될 수 있습니다. \
";
"\
        You currently have email notifications enabled. Changing your email will disable email notifications.\
        " = "\
 현재 이메일 알림이 활성화되어 있습니다. 이메일을 변경하면 이메일 알림이 비활성화됩니다. \
";
" %@ (%@ %@)" = "%@ ( %@ %@ )";
" & " = "&";
" and " = "과";
" buy." = "구입.";
" digital currencies." = "디지털 통화.";
" We recommend the fee shown for the transaction at this time." = "현재 거래에 대해 표시된 수수료를 권장합니다.";
" with a verification link. Didn’t get it? Check your spam folder." = "확인 링크와 함께. 얻지 못했습니까? 스팸 폴더를 확인하십시오.";
"%@ BTC" = "%@ BTC";
"%@ Confirmations" = "%@ 확인";
"%@ copied to clipboard" = "클립보드로 %@ 가 복사됨";
"%@ needed to exchange" = "%@ 은 교환에 필요";
"%@ of %@" = "%@ 의 %@";
"%@ payment request" = "%@ 지불 요청.";
"%@ payment request." = "%@ 지불 요청.";
"%@ Received" = "%@ 받은";
"%@ to be Received" = "%@";
"%@ to Deposit" = "%@ 예금";
"%@ Wallet Address" = "%@ 월렛 주소";
"%d address" = "%d 주소";
"%d addresses" = "%d 주소";
"%d Confirmations" = "확인 %d 개";
"%d login attempts left. Please enter your %@ 2FA code" = "로그인 시도가 %d 남았습니다. %@ 2FA 코드를 입력하십시오";
"%d Transactions" = "거래 %d 개";
"%lld hours ago" = "%lld 시간 전";
"%lld minutes ago" = "%lld 분 전";
"%lld seconds ago" = "%lld 초 전";
"%lu Recipients" = "수신자 %lu";
"*For regulatory reasons, USA, Canada and Japan nationals can’t participate in the airdrop. " = "* 규제상의 이유로 미국, 캐나다 및 일본 국적자는 에어 드랍에 참여할 수 없습니다.";
", " = ",";
", our banking partner. " = "은행 파트너입니다.";
"02 - Blockstack" = "02-블록 스택";
"1 hour ago" = "1 시간 전";
"1 minute ago" = "1 분 전";
"1+ hour" = "1 시간 이상";
"100% On-Chain" = "체인 100 %";
"2-Step Enabled" = "2 단계 사용";
"2-Step has been disabled." = "2 단계가 비활성화되었습니다.";
"2-Step has been enabled for SMS" = "SMS에 2 단계가 사용 설정되었습니다.";
"2-Step has been enabled for SMS." = "SMS에 2 단계가 사용 설정되었습니다.";
"2-step Verification" = "2 단계 인증";
"2-Step Verification" = "2 단계 인증";
"2-step Verification is currently disabled." = "2 단계 확인이 지금 해제 상태임";
"2-step Verification is currently enabled for %@." = "%@를 위해 2 단계 확인이 지금 사용 상태임.";
"2-step Verification is currently enabled." = "2 단계 확인이 지금 사용 상태임.";
"A new window should open within 10 seconds." = "10 초 내에 새 창이 열립니다.";
"A Reward for Being Gold Level" = "골드 레벨에 대한 보상";
"About" = "소개";
"About Us" = "회사 소개";
"Above maximum limit" = "최대 한도 초과";
"Above trading limit" = "거래 한도 초과";
"Access competitive crypto prices right at your fingertips." = "손끝에서 경쟁력있는 암호화 가격에 액세스하십시오.";
"Access More Cryptos" = "더 많은 암호에 액세스";
"Access the crypto in your wallet, access your keys, or view your password." = "지갑의 암호에 액세스하거나 키에 액세스하거나 비밀번호를 봅니다.";
"Account Approved" = "계정 승인";
"Account Details" = "계정 상세";
"Account Number" = "계좌 번호";
"Accounts" = "계정";
"Activity" = "활동";
"Add a Memo to avoid losing funds or use Swap to exchange in this wallet." = "자금을 잃지 않도록 메모를 추가하거나 스왑을 사용하여이 지갑에서 교환하십시오.";
"Add Email" = "이메일 추가";
"Add to Address book?" = "주소록에 추가합니까?";
"Address" = "주소";
"Address book" = "주소록";
"Address line" = "주소 입력란";
"Addresses" = "구애";
"Adjust Fee" = "수수료 조정";
"Advanced users only" = "고급 사용자 만";
"Airdrop" = "공중 투하";
"Airdrops" = "에어 드랍";
"All" = "모두";
"All amounts are correct at this time but might change depending on the market price and transaction rates at the time your order is processed" = "현재 모든 금액은 정확하지만 주문이 처리 될 때의 시장 가격 및 거래 율에 따라 변경 될 수 있습니다";
"All rights reserved." = "판권 소유.";
"All Swap trades are confirmed and settled directly on-chain." = "모든 스왑 거래는 확인되고 직접 온 체인으로 결제됩니다.";
"All Time" = "모든 시간";
"All Wallets" = "모든 지갑";
"Allow camera access?" = "카메라 접근을 허용 하시겠습니까?";
"Allow microphone access?" = "마이크 액세스를 허용 하시겠습니까?";
"Already own one?" = "이미 소유하고 계신가요?";
"Also, enable your camera!" = "또한 카메라를 활성화하십시오!";
"Always know the market price" = "항상 시장 가격을 알고";
"Amount" = "양";
"Amount must be greater than or equal to the dust threshold (%lld Satoshi)" = "분진 임계 값 이상이어야합니다 (% lld Satoshi).";
"Amount to Send" = "보낼 금액";
"An address can also be shown as a QR code. Scan a friend's QR code to quickly capture their wallet address." = "주소를 QR code로 표시할 수도 있습니다. 친구 QR code를 스캔 해서 친구 지갑 주소를 빨리 캡쳐 하세요.";
"An error occured. Please try again" = "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.";
"An error occured. Please try again." = "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.";
"An Error Occurred" = "오류가 발생했습니다";
"An error occurred due to interruptions during PIN verification. Please close the app and try again." = "PIN 확인 중 중단으로 인해 오류가 발생했습니다. 앱을 닫고 다시 시도하십시오.";
"An error occurred when getting an approximate quote. Please try again later. Details: %@" = "대략적인 견적을받을 때 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요. 세부 정보 : %@";
"An error occurred when getting your %@ balance. Please try again later. Details: %@" = "%@ 잔액을 가져 오는 중에 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요. 세부 사항 : %@";
"An error occurred when selecting your tier. Please try again later." = "계층을 선택할 때 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시오.";
"An error occurred while changing 2-Step verification." = "2 단계 인증을 변경하는 중에 오류가 발생했습니다.";
"An error occurred while copying your address to the clipboard. Please re-select the destination address or restart the app and try again." = "주소를 클립 보드에 복사하는 중에 오류가 발생했습니다. 대상 주소를 다시 선택하거나 앱을 다시 시작한 후 다시 시도하십시오.";
"An error occurred while loading the data. Please try again." = "데이터를로드하는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.";
"An error occurred while retrieving currency conversion rates. Please try again later." = "통화 변환율을 검색하는 중에 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"An error occurred while retrieving the latest chart data. Please try again later." = "최신 차트 데이터를 검색하는 중에 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"An error occurred while saving your changes. Please make sure you are not logged into your wallet on another device." = "변경 사항을 저장하는 중에 오류가 발생했습니다. 다른 기기에서 지갑에 로그인하지 않았는지 확인하십시오.";
"An error occurred while updating your spendable balance. Please check your internet connection and try again." = "사용 가능한 잔액을 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"An error was encountered loading your wallet. You may be offline or Blockchain is experiencing difficulties. Please close the application and try again later or re-pair your device." = "지갑을로드하는 중에 오류가 발생했습니다. 오프라인이거나 블록 체인에 문제가 있습니다. 응용 프로그램을 닫고 나중에 다시 시도하거나 장치를 다시 페어링하십시오.";
"An error was encountered retrieving your wallet identifier from the keychain. Please close the application and try again." = "열쇠고리 (keychain)에서 지갑 식별자를 가져오는 중에 오류가 발생했습니다. 앱을 닫고 나중에 다시 해 보세요.";
"Annual Swap Limit" = "연간 스왑 한도";
"Any address" = "어떤 주소";
"Application Complete" = "신청서 작성";
"Approved" = "승인";
"Approved!" = "승인!";
"Archive" = "보관";
"Archive Address" = "주소 보관";
"Archive this if you do NOT want to use it anymore. Your funds will remain safe, and you can unarchive it at any time." = "더 쓰지 않으려면 보관하세요 자금은 안전하며 언제든지 보관 해제 할 수 있습니다.";
"Archived" = "보관";
"Archiving addresses" = "보관 주소";
"Are you sure this is a bitcoin cash address?" = "이것이 비트 코인 현금 주소인지 확실합니까?";
"Are you sure?" = "확실합니까?";
"Ask Me Later" = "나중에 물어 주세요";
"at" = "...에서";
"At the moment we only support ETH. You cannot receive REP, ICN, GNT, GNO, DGD, BCP." = "현재는 ETH 만 지원합니다. REP, ICN, GNT, GNO, DGD, BCP를받을 수 없습니다.";
"At this time, Blockchain.com only allows sending your total amount from your %@ trading wallet" = "현재 Blockchain.com은 %@ 거래 지갑에서만 총 금액을 보낼 수 있습니다";
"Australian Dollar" = "호주 달러";
"Authenticate to unlock your wallet" = "지갑 잠금 해제 인증";
"Authentication Failed. Please try again." = "인증 실패. 다시 시도하십시오.";
"Authentication was not successful because the user failed to provide valid credentials." = "사용자가 유효한 자격 증명을 제공하지 못해 인증에 실패했습니다.";
"Authorization Required" = "인증 필요";
"Automatic Pairing" = "자동 페어링";
"Automatically" = "자동으로";
"Available" = "유효한";
"Available now" = "지금 있음";
"Available to Send" = "발송 가능";
"Available Today" = "현재 이용 가능";
"Backspace" = "역행 키이";
"Backspace button" = "백 스페이스 버튼";
"Backup" = "백업";
"BACKUP AGAIN" = "다시 백업";
"Backup Complete" = "백업 완료";
"Backup Funds" = "자금 백업";
"Backup Needed" = "필요한 백업";
"Backup Now" = "백업 지금";
"Backup Phrase" = "백업 문구";
"Backup Your Funds" = "자금 백업";
"Backup Your Wallet" = "월렛 백업";
"Balance" = "잔액";
"Balances" = "저울";
"Balances Coming Soon" = "곧 출시 될 잔액";
"Bank Code" = "은행 코드";
"Bank Code (SWIFT/BIC)" = "은행 코드 (SWIFT / BIC)";
"Bank Country" = "은행 국가";
"Bank Name" = "은행 이름";
"Be sure to write down your phrase on a piece of paper and keep it somewhere safe and secure." = "문구를 종이에 적고 안전한 곳에 보관하십시오.";
"Be your own bank" = "나만의 은행이 되십시오.";
"before proceeding." = "계속하기 전에.";
"Before you get started, we created a printable template make it easier to store your phrase. Feel free to download and print it out." = "시작하기 전에 문구를 쉽게 저장할 수있는 인쇄 가능한 템플릿을 만들었습니다. 자유롭게 다운로드하여 인쇄하십시오.";
"Begin Now" = "지금 시작하십시오.";
"Below minimum limit" = "최소 한계 미만";
"Below trading limit" = "거래 한도 미만";
"Biometrics authenticator is not configured on your device" = "생체 인식기가 장치에 구성되어 있지 않습니다";
"Bitcoin Addresses" = "비트 코인 주소";
"Bitcoin Cash Price" = "비트 코인 현금 가격";
"Bitcoin Price" = "비트 코인 가격";
"Bitcoin Unit" = "비트 코인 유닛";
"Blockchain does not have access to the camera. To enable access, go to your device Settings." = "블록체인이 카메라에 접근할 수 없습니다. 접근이 되게 하려면 장치 설정으로 가세요";
"Blockchain does not have access to the microphone. To enable access, go to your device Settings." = "블록 체인은 마이크에 액세스 할 수 없습니다. 액세스를 활성화하려면 장치 설정으로 이동하십시오.";
"Blockchain Exchange" = "블록 체인 교환";
"Blockchain.com Buy Coming Soon to Your Region" = "Blockchain.com 당신의 지역에 곧 구매";
"Blockchain’s servers are currently under maintenance. Please try again later" = "블록 체인 서버는 현재 유지 보수 중입니다. 나중에 다시 시도하세요";
"Blockstack (STX)" = "블록 스택 (STX)";
"Brazil Real" = "브라질 레알";
"Built by Blockchain.com" = "Blockchain.com에서 제작";
"Buy " = "구입";
"Buy & Sell" = "구매 및 판매";
"Buy & Sell Bitcoin" = "비트코인 구매 및 판매";
"Buy Bitcoin" = "비트 코인 구매";
"Buy Bitcoin with your credit card or bank account to kickstart your crypto portfolio." = "신용 카드 또는 은행 계좌로 비트 코인을 구매하여 암호화 포트폴리오를 시작하십시오.";
"Buy Crypto" = "암호 화폐 구매";
"Buy Crypto Now" = "지금 암호화 구입";
"Buy Now" = "지금 구입";
"Buy order." = "주문을 구매하십시오.";
"Buying and selling crypto is not available in your region due to local laws. You can still use your wallet to Send, Receive and Store crypto." = "현지 법률에 따라 해당 지역에서는 암호 화폐를 매매 할 수 없습니다. 지갑을 사용하여 암호화를 보내고, 받고, 저장할 수 있습니다.";
"By completing the Gold Level requirements you are automatically eligible for our airdrop program." = "골드 레벨 요건을 완료하면 에어 드롭 프로그램을 자동으로 이용할 수 있습니다.";
"By creating a wallet you agree to Blockchain’s" = "지갑을 만들면 블록 체인의";
"By creating a wallet you agree to Blockchain’s " = "지갑을 만들면 블록 체인의";
"By creating a wallet you agree to Blockchain’s Terms of Services & Privacy Policy" = "지갑을 만들면 블록 체인의 서비스 약관 및 개인 정보 보호 정책에 동의하게됩니다";
"By depositing funds to this account, you agree to " = "이 계좌에 자금을 입금함으로써 귀하는";
"By hitting \"Begin Now\", you agree to Blockchain’s %@ & %@" = "\"지금 시작\"을 누르면 블록 체인의 %@ 및 %@ 동의하는 것으로 간주됩니다";
"By tapping Begin Now, you agree to Coinify's Terms of Service & Privacy Policy" = "Begin Now (시작하기)를 누르면 Coinify의 서비스 약관 및 개인 정보 취급 방침에 동의하게됩니다.";
"By tapping Submit, you agree to Blockchain’s %@ & %@" = "제출을 누르면 Blockchain의 %@ & %@ 동의하게됩니다.";
"Calculating: Address %@ of %@" = "계산 : 주소 %@ of %@";
"Camera Access Denied" = "카메라 접근 거부됨";
"Canadian Dollar" = "캐나다 달러";
"Cancel" = "취소";
"Cancel Order" = "주문 취소";
"Cancelling" = "취소";
"Cannot open Mail App" = "메일 앱을 열 수 없습니다";
"Cannot open URL %@" = "URL %@ 열 수 없습니다";
"Cannot save PIN Code while wallet is not initialized or password is null" = "지갑이 초기화되지 않았거나 암호가 없어서 비밀 번호를 저장하지 못함";
"Cannot send XLM at this time. Please try again." = "현재 XLM을 보낼 수 없습니다. 다시 시도하십시오.";
"Carefully write down these 12 words in order, do not email or screenshot your recovery phrase." = "이 12 단어를 순서대로주의하여 적어 두십시오. 복구 문구를 이메일로 보내거나 스크린 샷을 보내지 마십시오.";
"Change Email" = "이메일 변경";
"Change fee per kilobyte" = "킬로바이트 당 수수료 변경";
"Change Mobile Number" = "모바일 번호 변경";
"Change Password" = "비밀번호 변경";
"Change PIN" = "PIN 변경";
"Check it out!" = "확인 해봐!";
"Check My Balance" = "내 잔액 확인";
"Check out Swap" = "스왑 확인";
"Check Your Inbox" = "받은 편지함을 확인";
"Check your inbox." = "받은 편지함을 확인.";
"Checking for more: Step %d of %d" = "추가 확인 중 : %d 의 단계 %d %d";
"Checking for Wallet updates" = "지갑 업데이트 확인 중";
"Checkout" = "점검";
"Checkout the Exchange" = "거래소 확인";
"Chilean Peso" = "칠레 페소";
"Chinese Yuan" = "중국 위안";
"City" = "시티";
"City / Town / Village" = "도시 / 마을 / 마을";
"Claimed" = "주장";
"Click Show Pairing Code to reveal a QR Code, a square black & white barcode. Scan the code with your camera." = "흑백 네모인 QR 코드가 보이게 하려면 '페어링 코드 보이기'를 클릭하세요 코드를 카메라로 스캔 하세요";
"Close" = "닫기";
"Close App" = "앱 닫기";
"Coming soon to %@!" = "%@ 곧 온다!";
"Complete" = "완전한";
"Complete My Profile" = "내 프로필 작성";
"Complete your profile to start instantly trading crypto from the security of your wallet and become eligible for our Airdrop Program." = "프로필을 작성하여 지갑 보안에서 즉시 거래 거래를 시작하고 Airdrop 프로그램을받을 자격을 얻으십시오.";
"Complete your profile to start instantly trading crypto from the security of your wallet." = "귀하의 프로파일을 완성하여 지갑 보안에서 즉시 거래용 암호를 시작하십시오.";
"Confirm" = "확인";
"Confirm Exchange" = "교환 확인";
"Confirm password" = "비밀번호 확인";
"Confirm Payment" = "결제 확인";
"Confirm Swap" = "스왑 확인";
"Confirm Your PIN" = "PIN 확인";
"Confirm your PIN" = "귀하의 비밀 번호를 확인하세요";
"Confirmed" = "확인";
"Confirming" = "확인 중";
"Congrats, you have bitcoin! Now let’s backup your wallet to ensure you can access your funds if you forget your password." = "축하합니다, 비트 코인이 있습니다! 이제 비밀번호를 잊어 버린 경우 자금에 액세스 할 수 있도록 지갑을 백업하십시오.";
"Congratulations! We successfully verified your identity. You can now Exchange cryptocurrencies at Blockchain." = "축하합니다! 본인 확인을 완료했습니다. 이제 블록 체인에서 암호 화폐를 교환 할 수 있습니다.";
"Connect" = "잇다";
"Connect Now" = "지금 연결";
"Connected" = "연결됨";
"Connecting You To The Exchange" = "거래소에 연결";
"Connection Error" = "연결 오류";
"Connection timed out. Please check your internet connection." = "연결 시간 끝남. 귀하 인터넷 연결을 확인하세요.";
"Contact Support" = "연락처 지원";
"Continue" = "계속하다";
"Continue To Mail" = "메일 계속";
"Continue Verification" = "확인 계속하기";
"Contract addresses are not supported." = "계약 주소는 지원되지 않습니다.";
"Cookie Policy" = "쿠키 정책";
"Cookies Policy" = "쿠키 정책";
"Copied to clipboard" = "클립 보드에 복사";
"Copied!" = "복사 됨!";
"Copy" = "복사";
"Copy Address" = "주소 복사";
"Copy this receive address to the clipboard? If so, be advised that other applications may be able to look at this information." = "이 받는 주소를 클립보드에 복사하겠습니까? 그러면 다른 애플리케이션이 이 정보를 볼 수 있다는 것을 알려드립니다.";
"Copy to Clipboard" = "클립 보드에 복사";
"Copy to clipboard" = "클립보드에 복사";
"Copy Wallet ID" = "지갑 아이디 복사";
"Copy xPub" = "xPub 복사";
"Could not find transaction with hash %@ when reloading data" = "데이터를 다시로드 할 때 해시 %@ 트랜잭션을 찾을 수 없습니다";
"Could not get value when sent - please check your internet connection and try again." = "전송시 가치를 얻을 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Create" = "만들기";
"Create a Wallet" = "월렛 만들기";
"Create new address" = "새 주소 만들기";
"Create New Wallet" = "새 지갑 만들기";
"Create Wallet" = "지갑 만들기";
"Create Your PIN" = "PIN 생성";
"Creating" = "만드는 중";
"Creating a new address" = "새 주소 만들기";
"Creating invitation" = "초대장 만들기";
"Creating new address" = "새 주소 만드는 중";
"Creating order" = "주문 작성";
"Creating request" = "요청 작성";
"Creating V3 Wallet" = "V3 지갑 만드는 중";
"Crypto Trading Wallet" = "암호화 거래 지갑";
"Currency" = "통화";
"Current" = "흐름";
"Current Airdrop" = "현재 에어 드롭";
"Current Price" = "현재 가격";
"Current rate: %@ BTC" = "현재 요율: %@ BTC";
"Custom" = "커스텀";
"Daily Swap Limit" = "일일 스왑 한도";
"Danish Krone" = "덴마크 크로네";
"Dashboard" = "계기반";
"Date" = "데이트";
"day" = "일";
"Day" = "일";
"days" = "일";
"Debug" = "디버그";
"Decrypted PIN Password length 0" = "해독된 비밀 번호 암호 길이 0";
"Decrypting Private Key" = "개인 열쇠 해독 중";
"Default" = "기본";
"Delayed" = "지연";
"Delete" = "삭제";
"Deposit & Withdraw Euros/Dollars" = "입금 및 출금 유로 / 달러";
"Deposit crypto in your wallet to get started. It's the best way to store your crypto while keeping control of your keys." = "시작하기 위해 지갑에 암호를 입금하십시오. 키를 제어하면서 암호화를 저장하는 가장 좋은 방법입니다.";
"Deposited to ShapeShift" = "ShapeShift에 예치";
"Description" = "기술";
"Detail is on your clipboard." = "세부 사항은 클립 보드에 있습니다.";
"Details" = "세부";
"Didn't get the email?" = "이메일을받지 못했습니까?";
"Digital US Dollar" = "디지털 미국 달러";
"Disable" = "비활성화";
"Disabled" = "안 되게 하기";
"Dismiss" = "간단히 처리해 버리다";
"Display" = "디스플레이";
"Do not share it with others." = "다른 사람과 공유하지 마십시오.";
"Do you really want to log out?" = "정말 로그아웃 하겠습니까?";
"Documents Needed" = "필요한 서류";
"Don't worry, your exchange is in process. Swap trades are competed on-chain. If transaction volumes are high, there are sometimes delays." = "걱정하지 마십시오. 교환은 진행 중입니다. 스왑 거래는 체인상에서 경쟁합니다. 거래량이 많으면 때때로 지연이 발생합니다.";
"Done" = "끝난";
"Don’t show again" = "다시 표시하지 않습니다";
"Driver's License" = "운전 면허증";
"Drops on %@" = "%@ 하락";
"Due to local laws, USA, Canada and Japan nationals cannot particpate in the Blockstack Airdrop." = "현지 법률에 따라 미국, 캐나다 및 일본 국적자는 Blockstack Airdrop에 참여할 수 없습니다.";
"Due to market movement, your order value is now above the maximum allowable threshold of" = "시장 이동으로 인해 주문 금액이 최대 허용 기준 액을 초과했습니다.";
"Due to market movement, your order value is now below the minimum required threshold of" = "시장 이동으로 인해 주문 금액이 최소 요구 기준 액 인";
"Easy one time wallet backup keeps you in control of your funds." = "한 번에 끝내고 쉬운 지갑 백업으로 자금 통제가 쉽습니다";
"Edit" = "편집하다";
"eighth word" = "여덟 번째 단어";
"eigth" = "여덟";
"eleventh" = "십일";
"eleventh word" = "열한 번째 단어";
"Email" = "이메일";
"Email address is not valid" = "이메일 주소가 유효하지 않습니다";
"Email Notifications" = "이메일 알림";
"Email sent!" = "이메일이 전송되었습니다.";
"Email Verified" = "이메일 확인됨";
"Empty response from server." = "서버에서 온 답이 내용이 없음.";
"Enable" = "사용";
"Enable %@" = "%@";
"Enable 2-Step" = "2 단계 사용";
"Enable 2-Step for SMS" = "문자를 위해 2 단계 사용";
"Enable 2-Step Verification" = "2 단계 인증 사용";
"Enable Face ID" = "얼굴 ID 사용";
"Enable notifications to receive an email or SMS message whenever you receive bitcoin." = "비트 코인을받을 때마다 이메일 또는 SMS 메시지를 받도록 알림을 활성화합니다.";
"Enable this option to reveal a receive address when you swipe left on the PIN screen, making receiving bitcoin even faster. Five addresses will be loaded consecutively, after which logging in is required to show new addresses." = "PIN 화면에서 왼쪽으로 스 와이프 할 때 수신 주소를 표시하여 비트 코인 수신 속도를 높이려면이 옵션을 활성화하십시오. 5 개의 주소가 연속적으로로드되고 새 주소를 표시하려면 로그인이 필요합니다.";
"Enable this option to reveal a receive address when you swipe left on the PIN screen, making receiving bitcoin even faster. Only one address will be loaded, logging in is required to show a new address." = "PIN 화면에서 왼쪽으로 스 와이프 할 때 수신 주소를 표시하여 비트 코인 수신 속도를 높이려면이 옵션을 활성화하십시오. 하나의 주소 만로드되며 새 주소를 표시하려면 로그인해야합니다.";
"Enable Touch ID" = "터치 ID 사용";
"Enabled!" = "가능!";
"Enabling this feature will allow all users with a registered %@ fingerprint on this device to access to your wallet." = "이 기능을 사용하면 모든 사용자가 등록된 터치 아이디 지문을 장치에 대야 지갑에 접근할 수 있습니다.";
"Ended" = "종료";
"Ended on %@" = "%@ 종료";
"Enjoying the Blockchain Wallet? Please take a moment to leave a review in the App Store and let others know about it." = "블록 체인 지갑을 즐기십니까? 잠시 시간을내어 App Store에서 리뷰를 남기고 다른 사람들에게 알려주십시오.";
"Enrolled" = "등록";
"Enter %@ address" = "%@ 주소를 입력하십시오";
"Enter %@ amount" = "%@ 금액을 입력하십시오";
"Enter bch address or select" = "BCH 주소 입력 또는 선택";
"Enter btc address or select" = "btc 주소를 입력하거나 선택하십시오.";
"Enter Email Address" = "이메일 주소를 입력하십시오";
"Enter eth address" = "eth 주소 입력";
"Enter Mobile Number" = "휴대폰 번호 입력";
"Enter Password" = "암호 입력";
"Enter PIN" = "PIN을 입력하십시오";
"Enter the following words from your Recovery Phrase to complete the backup process." = "복구 문구에서 다음 단어를 입력하여 백업 프로세스를 완료하십시오.";
"Enter Verification Code" = "확인 코드 입력";
"Enter your 12 recovery words with spaces to recover your funds & transactions" = "자금과 거래 복구를 위해 12 개 복구 단어를 공백과 같이 입력하세요";
"Enter Your PIN" = "PIN 입력";
"Enter Your Second Password" = "두 번째 비밀번호를 입력하십시오";
"Enter your verification code" = "귀하 확인 코드 입력";
"Error" = "오류";
"Error loading settings" = "로딩 설정 오류";
"Error updating settings" = "업데이트 설정 오류";
"Estimated fees" = "예상 수수료";
"Ether Price" = "이더 가격";
"Euro" = "유로";
"Even better, since you need ETH to make USD PAX trades, we just airdropped enough ETH into your Wallet to cover your first 3 transactions 🙌🏻" = "더 좋은 점은 USD PAX 거래를하기 위해 ETH가 필요하기 때문에 처음 3 건의 거래를 처리하기 위해 월렛에 충분한 ETH를 송금했습니다.";
"Every country has different rules on how to buy and sell cryptocurrencies. Keep your eyes peeled, we’ll let you know as soon as we launch in %@!" = "모든 국가에는 암호 화폐 구매 및 판매 방법에 대해 서로 다른 규칙이 있습니다. 눈을 떼지 말고 %s 출시하자마자 알려 드리겠습니다!";
"Every state has different rules on how to buy and sell cryptocurrencies. Keep your eyes peeled, we’ll let you know as soon as we launch in %@!" = "각 주마다 암호 화폐를 사고 파는 방법에 대해 서로 다른 규칙이 있습니다. 눈을 떼지 말고 %@ 에서 시작하자마자 알려 드리겠습니다!";
"Everything you need to store, spend and receive BTC, ETH and BCH." = "BTC, ETH 및 BCH를 저장, 소비 및 받기 위해 필요한 모든 것.";
"Exchange" = "교환";
"Exchange %@ Address" = "교환 %@ 주소";
"Exchange %@ for %@" = "%@ 대한 %@ 교환";
"Exchange %@ Wallet" = "교환 %@ 지갑";
"Exchange Completed" = "교환 완료";
"Exchange In Progress" = "교환 진행 중";
"Exchange Locked" = "교환 잠금";
"Exchange one crypto for another without ever leaving your Blockchain Wallet." = "Blockchain Wallet을 떠나지 않고 다른 하나의 암호를 교환하십시오.";
"Exchange Rate" = "환율";
"Exchanges can take up to two hours, you can keep track of your exchange progress in the Order History. Once the trade is complete, your ether will arrive in your wallet." = "교환에는 최대 2 시간이 소요될 수 있으며 주문 내역에서 교환 진행 상황을 추적 할 수 있습니다. 거래가 완료되면 에테르가 지갑에 도착합니다.";
"Exchanging coins is not yet available in your state. We’ll be rolling out more states soon." = "귀하의 주에서는 아직 동전 교환이 불가능합니다. 더 많은 주를 곧 출시 할 예정입니다.";
"Expired" = "만료";
"Explore your new Blockchain Wallet." = "새로운 블록 체인 지갑을 탐색하십시오.";
"Extended Public Key" = "확장 된 공개 키";
"Face ID" = "얼굴 ID";
"Face id authentication" = "얼굴 ID 인증";
"Face-ID authentication" = "얼굴 ID 인증";
"Failed" = "실패한";
"Failed to Authenticate because a passcode has not been set on the device." = "장치에 암호가 설정되어 있지 않아 인증에 실패했습니다.";
"Failed to confirm mobile number. Please try again." = "휴대 전화 번호를 확인하지 못했습니다. 다시 시도하십시오.";
"Failed to load exchange data" = "교환 데이터를로드하지 못했습니다";
"Failed To Load Wallet" = "지갑 로딩 실패";
"Failed to send verification email. Please try again." = "확인 이메일을 보내지 못했습니다. 다시 시도하십시오.";
"Failed to validate server certificate" = "서버 인증서를 확인하지 못했습니다";
"Fee" = "회비";
"Fee is too high (0.01 BTC limit)" = "수수료가 너무 높음 (0.01 BTC 한계)";
"Fee per KB" = "KB 당 수수료";
"Fees" = "수수료";
"fifth" = "다섯째";
"fifth word" = "다섯 번째 단어";
"Finish Signing Up. Buy Crypto." = "가입을 마칩니다. 암호화를 구매하십시오.";
"Finish Verifying Your Account" = "계정 확인 완료";
"Finished Signing Inputs" = "싸이닝 (Signing) 입력 완료";
"first" = "먼저";
"first word" = "첫번째 단어";
"For your safety, we recommend you to transfer any balances in your imported addresses into your Blockchain wallet." = "가져온 주소에 있는 잔액을 블록체인 지갑으로 이체해서 안전을 도모하기 바랍니다.";
"For your security, we do not keep any passwords on file. Backup your wallet to ensure your funds are safe in case you lose your password." = "귀하 보안을 위해 우리는 암호를 보관하지 않습니다. 지갑을 백업 해서 암호를 잃어버려도 돈이 안전하게 하세요. ";
"Forget" = "잊다";
"Forget Wallet" = "지갑 잊기";
"Forgot Password?" = "비밀번호를 잊으 셨나요?\"";
"Found %d, with %@" = "%@ 와 (과) %d 찾았습니다.";
"fourth" = "네번째";
"fourth word" = "네 번째 단어";
"From" = "에서";
"From and destination address have to be different" = "보내는 주소와 목적지 주소는 달라야 함";
"From and destination have to be different" = "보내는 곳과 목적지는 달라야 함";
"from your bank account to Blockchain.com. Depending on the transfer method and availability of funds, this may take up to 1 business day." = "은행 계좌에서 Blockchain.com으로. 송금 방법 및 자금 가용성에 따라 영업일 기준 최대 1 일이 소요될 수 있습니다.";
"from your bank to Blockchain.com. Funds are generally available to trade in 1 business day." = "은행에서 Blockchain.com으로. 자금은 일반적으로 영업일 기준 1 일 이내에 거래 할 수 있습니다.";
"From your computer log into blockchain.com and connect your Lockbox." = "컴퓨터에서 blockchain.com에 로그인하고 lockbox를 연결하십시오.";
"Get %@" = "%@ 받기";
"Get Bitcoin" = "비트 코인 받기";
"Get Bitcoin Cash" = "비트 코인 캐시 받기";
"Get Ether" = "에테르 받기";
"Get Free Crypto" = "무료 암호 받기";
"Get Free Crypto." = "무료 암호 받기";
"Get started" = "시작하다";
"Get Started" = "시작하다";
"Get Started with Ether" = "Ether 시작하기";
"Get Stellar Now" = "스텔라 얻기";
"Get USD PAX" = "USD PAX 받기";
"Get Your Lockbox" = "귀하의 잠금 상자 가져 오기";
"Getting quote" = "견적 받기";
"Go for Gold" = "금을 위해 가라.";
"Go to login.blockchain.com on your computer." = "컴퓨터에서 login.blockchain.com으로 이동하십시오.";
"Go to Settings" = "설정으로 가세요";
"Go to Settings / General." = "설정 / 일반으로 이동하십시오.";
"Gold Level" = "골드 레벨";
"Gold verification is under review, once verified you'll be able to use Swap and trade up to our Gold Level limit.\n\nPlease be aware there is a large waiting list for Stellar airdrops and unfortunately not all applications for free XLM will be successful." = "골드 확인이 검토 중이며, 일단 스왑을 사용하고 골드 레벨 한도까지 거래 할 수 있는지 확인하십시오. \
\
 Stellar airdrops에 대한 대기자 명단이 많으며 무료 XLM 신청이 성공적으로 완료되는 것은 아닙니다.";
"Google" = "구글";
"Google Authenticator" = "구글 인증 도구";
"Great British Pound" = "영국령 파운드";
"Here are a few tips to get your account up and running, we’ll also help you make sure everything is secure." = "다음은 계정을 설정하고 운영하는 데 도움이되는 몇 가지 팁입니다. 또한 모든 것이 안전한지 확인하는 데 도움이됩니다.";
"Hey! I just secured my spot for Blockchain’s latest airdrop with Blockstack. Sign up and get verified to get free Stacks!" = "야! 방금 Blockstack으로 Blockchain의 최신 에어 드롭에 대한 자리를 확보했습니다. 무료 스택을 받기 위해 가입하고 확인하십시오!";
"Hide QR Code" = "QR 코드 숨기기";
"High fee not necessary" = "높은 수수료가 필요하지 않습니다";
"Hmm, something's not right. 👀" = "흠, 뭔가 잘못 됐어 👀";
"Home" = "집";
"Hong Kong Dollar" = "홍콩 달러";
"How would you like to pair?" = "어떻게 페어링 하겠습니까?";
"hr" = "hr";
"hrs" = "시간";
"I'll do this later" = "나중에 할게요";
"IBAN" = "아이 반";
"Identifier" = "식별자";
"If you want to swap or send these funds, you need to transfer them to your non-custodial crypto Wallet." = "이 금액을 교환하거나 보내려면이 금액을 비 양육권 암호화 월렛으로 이체해야합니다.";
"If you would like to forget this wallet and start over, press ‘Forget Wallet’." = "이 지갑은 잊어버리고 새로 시작하려면 '지갑 잊기'\를 누르세요.";
"Import address" = "주소 가져오기";
"Import Private Key" = "개인 키 가져 오기";
"Imported Addresses" = "가져온 주소";
"Imported Addresses (Archived)" = "가져온 주소들 (보관된)";
"Imported addresses are not backed up by your Recovery Phrase. To secure these funds, we recommend transferring these balances to include in your backup." = "가져온 주소는 Recovery Phrase에 의해 백업되지 않습니다. 이러한 자금을 확보하려면 백업에 포함 할 잔액을 이전하는 것이 좋습니다.";
"Imported Private Key %@" = "가져온 개인 열쇠 %@";
"Imported watch-only address %@" = "가져온 보기만 할 수 있는 (watch-only) 주소 %@";
"Importing key" = "열쇠 가져오는 중";
"In Progress" = "진행중";
"In Review" = "검토 중";
"In Review - Need More Info" = "검토 중 - 추가 정보 필요";
"Incoming" = "들어오는";
"Incorrect password" = "틀린 암호";
"Incorrect PIN" = "잘못된 PIN";
"Incorrect private key" = "틀린 개인 열쇠";
"Increase fee" = "수수료 인상";
"Increase My Limits" = "내 한계 늘리기";
"Indian Rupee" = "인도 루피";
"Ineligible" = "부적격";
"Information" = "정보";
"Insufficient funds" = "자금 부족";
"Insufficient Funds" = "자금 불충분함";
"Introducing Blockchain's faster, smarter way to trade your crypto. Upgrade now to enjoy benefits such as better prices, higher trade limits and live rates." = "귀하의 암호를 거래하는 더 빠르고 똑똑한 블록 체인을 소개합니다. 더 나은 가격, 더 높은 거래 제한 및 라이브 요금과 같은 혜택을 누리려면 지금 업그레이드하십시오.";
"Introducing Digital US Dollars (USD PAX) to de-risk your crypto investment or lock-in gains." = "암호화 투자 또는 락인 이익을 위험에 빠뜨리기 위해 디지털 미국 달러 (USD PAX)를 소개합니다.";
"Introducing the Exchange" = "거래소 소개";
"Introducing USD PAX, a safe and stable crypto asset you can use to store value. 1 PAX = 1 USD." = "가치를 저장하는 데 사용할 수있는 안전하고 안정적인 암호화 자산 인 USD PAX를 소개합니다. 1 PAX = 1 USD입니다.";
"Invalid %@ Address" = "잘못된 %@ 주소";
"Invalid %@ address: %@" = "잘못된 %@ 주소 : %@";
"Invalid Bitcoin address: %@" = "잘못된 비트 코인 주소 : %@";
"Invalid destination address" = "잘못된 목적지 주소";
"Invalid email address." = "유효하지 않은 이메일 주소.";
"Invalid ETH Address" = "잘못된 ETH 주소";
"Invalid Identifier" = "유효하지 않은 식별자";
"Invalid mobile number." = "유효하지 않은 모바일 번호.";
"Invalid Pairing Code" = "유효하지 않은 페어링 코드";
"Invalid recovery phrase. Please try again" = "유효하지 않은 복구 구절. 다시 해 보세요";
"Invalid recovery phrase. Please try again," = "유효하지 않은 복구 구절. 다시 해 보세요";
"Invalid Send Value" = "잘못된 전송 값";
"Invalid server response. Please try again later." = "잘못된 서버 응답입니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"Invalid Shared Key" = "유효하지 않은 공유 열쇠";
"Invalid Status Code Returned %@" = "유효하지 않은 현황 코드가 나옴 %@";
"Invalid to bitcoin address" = "비트 코인 주소에 유효하지 않습니다";
"Invalid two-factor authentication type" = "유효하지 않은 2 단계 인증 유형";
"Invalid verification code. Please try again." = "유효하지 않은 확인 코드 다시 해 보세요.";
"Invalid Wallet ID" = "잘못된 월렛 ID";
"Is my country supported?" = "우리나라가 지원 되나요?";
"is on your clipboard." = "클립 보드에 있습니다.";
"It may take up to 1 hour for your transaction to be processed." = "거래가 처리되는 데 최대 1 시간이 걸릴 수 있습니다.";
"It's time to Level Up to a better crypto exchange. Buy, sell, and trade more digital assets in the Blockchain.com Exchange." = "더 나은 암호화 교환으로 레벨 업할 때입니다. Blockchain.com Exchange에서 더 많은 디지털 자산을 사고 팔고 거래하십시오.";
"Japanese Yen" = "일본 엔";
"Jumpstart your crypto portfolio by easily buying and selling Bitcoin." = "Bitcoin을 쉽게 사고 파는 것으로 암호화 포트폴리오를 바로 시작할 수 있습니다.";
"Just a moment." = "잠시만.";
"Just now" = "방금";
"Keep higher fee" = "더 높은 수수료 유지";
"Keep lower fee" = "낮은 수수료 유지";
"Keep this QR code hidden until you're ready." = "준비가 될 때까지이 코드를 숨기십시오.";
"Keep this QR code safe!" = "이 QR 코드를 안전하게 보관하십시오!";
"Keep track of your crypto balances from your Wallet's dashboard. Your Wallet currently supports Bitcoin, Ether, Bitcoin Cash, Stellar XLM and USD PAX." = "월렛의 대시 보드에서 암호화 잔액을 추적하십시오. 월렛은 현재 비트 코인, 이더, 비트 코인 캐시, 스텔라 XLM 및 USD PAX를 지원합니다.";
"Keep your xPub private. Someone with access to your xPub will be able to see all of your funds and transactions." = "귀하 xPub을 개인적으로 유지 귀하 xPub을 아는 사람은 귀하의 모든 자금과 거래에 접근할 수 있습니다.";
"Key already imported" = "이미 가져온 키";
"KYC Status" = "KYC 상태";
"Label" = "상표";
"Label Address" = "주소 이름 지정";
"Label must contain letters and numbers only" = "라벨은 문자와 숫자를 가져야 합니다.";
"Label must have less than 18 characters" = "라벨은 18 자 이내여야 합니다.";
"Large Transaction" = "큰 거래";
"Launch The Exchange" = "교환 시작";
"lcelandic Króna" = "lcelandic Króna";
"Learn more" = "더 배우기";
"Learn More" = "더 알아보기";
"Learn more about USD PAX" = "USD PAX에 대해 자세히 알아보기";
"Link Mobile" = "모바일 연결";
"Link requires app update" = "링크에는 앱 업데이트가 필요합니다";
"list of countries" = "국가 목록";
"Load More Transactions" = "더 많은 거래로드";
"Loading" = "로딩중...";
"Loading Exchange" = "교환로드";
"Loading External Page" = "외부 페이지 로딩 중";
"loading Settings" = "로딩 설정";
"Loading transactions" = "거래 로딩 중";
"Loading Your Wallet" = "지갑로드 중";
"Local Currency" = "현지 통화로";
"Lockbox" = "Lockbox";
"Locked" = "잠김";
"Locked Account" = "잠긴 계정";
"Log In" = "로그인";
"Log in to refresh addresses" = "로그인하여 주소 새로 고침";
"Log in to Web Wallet" = "웹 월렛에 로그인";
"Log in to your Blockchain Wallet via your PC or Mac at " = "%s 에서 PC 또는 Mac을 통해 Blockchain Wallet에 로그인하십시오.";
"Log Out" = "로그 아웃";
"Login existing Wallet" = "기존 지갑에 로그인";
"login.blockchain.com" = "login.blockchain.com";
"Logout" = "로그 아웃";
"Logout and forget wallet" = "로그 아웃 및 지갑 잊어";
"Look for an email from Blockchain and click the verification link to complete your wallet setup." = "지갑 설정을 끝내기 위해 Blockchain에서 온 메일을 찾아 확인 링크를 클릭";
"Looks like you've already received your airdrop!" = "에어 드랍을 이미받은 것 같습니다!";
"Low fee not recommended" = "낮은 수수료는 권장하지 않습니다";
"Low Fees" = "저비용";
"Lower fee" = "수수료 내리기";
"Main reasons for this to happen:" = "이것이 일어나는 주된 이유 :";
"Make Default" = "디폴트로 하기";
"Manage Risk Better" = "더 나은 위험 관리";
"Manual Pairing" = "수동 페어링";
"Manual Review Required" = "직접 검토 필요";
"Manually" = "수동으로";
"Markets are Moving 🚀" = "시장은 움직이고 있습니다";
"May be at risk for a double spend." = "이중 지출의 위험이 있습니다.";
"Maybe Later" = "나중에";
"Medium" = "매질";
"Memo" = "메모";
"Memo ID" = "메모 ID";
"Memo Text" = "메모 텍스트";
"Memos are used to communicate optional information to the recipient." = "메모는 수신자에게 선택적 정보를 전달하는 데 사용됩니다.";
"Message Me When Available" = "가능한 경우 메시지";
"Miners receive this fee to process this transaction." = "광부들은이 거래를 처리하기 위해이 수수료를받습니다.";
"Minimum Balance" = "최소 잔액";
"Minimum of 1.0 XLM needed for new accounts" = "새 계정에 필요한 최소 1.0 XLM";
"Mobile Buy & Sell is supported for iOS 9 and up. Please run a software update or login at login.blockchain.com on your computer." = "모바일 구매 및 판매는 iOS 9 이상에서 지원됩니다. 컴퓨터의 login.blockchain.com에서 소프트웨어 업데이트를 실행하거나 로그인하십시오.";
"Mobile Linked" = "모바일 연결됨";
"Mobile Number" = "모바일 번호";
"month" = "달";
"Month" = "달";
"months" = "개월";
"More" = "더";
"More Info" = "더 많은 정보";
"More Information Needed" = "필요한 추가 정보";
"Most exchanges on Swap are completed seamlessly in two hours.  Please contact us. Together, we can figure this out." = "스왑의 대부분의 교환은 2 시간 내에 원활하게 완료됩니다. 문의하시기 바랍니다. 함께, 우리는 이것을 알아낼 수 있습니다.";
"My Bitcoin Wallet" = "내 비트 코인 지갑";
"My Ether Wallet" = "내 이더 지갑";
"My Stellar Wallet" = "내 스텔라 지갑";
"My USD PAX Wallet" = "마이 USD PAX 지갑";
"Name" = "이름";
"National ID Card" = "국가 ID 카드";
"Need some help?" = "도움이 필요해?";
"Needs BIP38 Password" = "BIP38 비밀번호 필요";
"Network Delays" = "네트워크 지연";
"Network Transaction Fee" = "네트워크 거래 수수료";
"New" = "새로운";
"New Address" = "새 주소";
"New Email Address" = "새 이메일 주소";
"New email must be different" = "새 이메일은 달라야합니다";
"New Exchange" = "새로운 교류";
"New Mobile Number" = "새 모바일 번호";
"New password must be different" = "새 암호는 달라야 합니다";
"New Taiwan Dollar" = "신대 만 달러";
"New Zealand Dollar" = "뉴질랜드 달러";
"NEXT" = "다음";
"Next" = "다음";
"ninth" = "제구";
"ninth word" = "아홉 번째 단어";
"No" = "아니";
"No description" = "설명이 없습니다";
"No Funds to Exchange" = "교환 할 자금이 없음";
"No internet connection available. Please check your network settings." = "인터넷 연결 없음 귀하 네트워크 설정을 확인하세요";
"No internet connection." = "인터넷 연결 없음";
"No Label" = "라벨 없음";
"No Password Entered" = "암호 입력 안됨";
"No Transactions" = "거래 없음";
"Non-Spendable" = "비 지불";
"Normal" = "표준";
"Not all countries are supported at this time. Check our up to date" = "현재 모든 국가에서 지원되는 것은 아닙니다. 최신 정보 확인";
"Not Available" = "사용할 수 없습니다";
"Not Enough" = "부족한";
"Not enough" = "부족한";
"Not Enough %@" = "충분하지 않음 %@";
"Not enough %@ for fees" = "수수료가 충분하지 않은 %@";
"Not Enough ETH" = "충분하지 않은 ETH";
"Not enough to exchange" = "교환하기에 충분하지 않습니다";
"Not enough XLM." = "XLM이 충분하지 않습니다.";
"Not Now" = "지금은 아님";
"Not Registered" = "등록되지 않은";
"Not Stored" = "저장 안됨";
"NOTE: The scanned private key does not correspond to this watch-only address. If you want to spend from this address, make sure that you scan the correct private key." = "설명: 스캔 된 개인 열쇠가 이 보기만 할 수 있는 (watch-only) 주소와 맞지 않습니다. 이 주소에서 지출하려면 맞는 개인 열쇠를 스캔해야 합니다.";
"Notifications" = "통보";
"Notify Me" = "나를 통지";
"Now supporting Ether" = "이제 에테르 지원함";
"Offer Expired" = "제안 만료";
"Oh no!" = "아뇨!";
"OK" = "확인";
"Once an order starts, we are unable to stop it." = "주문이 시작되면 주문을 중지 할 수 없습니다.";
"Once we receive your bank transfer, your %@ buy order will complete." = "은행 송금이 접수되면 구매 주문이 완료됩니다.";
"Once we receive your funds, we’ll start your %@ buy order. Note, your final amount might change to due market activity. Fees may apply." = "귀하의 자금을 받으면 %s 구매 주문을 시작합니다. 최종 금액은 시장 활동으로 인해 변경 될 수 있습니다. 요금이 부과 될 수 있습니다.";
"Once your verification is confirmed, you’ll automatically secure a spot in the Airdrop for Stacks." = "확인이 확인되면 Airdrop for Stacks에서 자동으로 자리를 확보하게됩니다.";
"Only send funds from a bank account in your name. If not, your deposit could be delayed or rejected." = "귀하의 이름으로 된 은행 계좌에서만 자금을 송금하십시오. 그렇지 않으면 입금이 지연되거나 거부 될 수 있습니다.";
"Ooops! Something went wrong." = "너! 문제가 발생했습니다.";
"Oops!" = "죄송합니다!";
"Oops! We had trouble processing your airdrop. Please try again." = "죄송합니다! 에어 드롭을 처리하는 데 문제가 있습니다. 다시 시도하십시오.";
"Open %@" = "%@ 열기";
"Open %@?" = "%@ ?";
"Open Email App" = "이메일 앱 열기";
"Open Mail" = "메일 열기";
"Open Mail App" = "메일 앱 열기";
"Open Support" = "개방형 지원";
"Or start over and " = "아니면 다시 시작하고";
"Order History" = "주문 내역";
"Order ID" = "주문 아이디";
"Our Blockchain Support Team has written Help Guides explaining why we need to verify your identity" = "Blockchain Support 팀은 귀하의 신원을 확인해야하는 이유를 설명하는 도움말 안내서를 작성했습니다.";
"Our Blockchain Support Team is standing by to help any questions you have." = "Blockchain 지원 팀은 귀하의 질문에 도움을주기 위해 대기 중입니다.";
"Our Exchange will be able to:" = "우리의 거래소는 다음을 수행 할 수 있습니다.";
"Our Latest Airdrop is Here" = "최신 에어 드롭이 여기 있습니다.";
"Our next airdrop with Blockstack is launching soon! Get free Stacks (STX) by upgrading your profile to Gold Level." = "Blockstack을 갖춘 다음 에어 드롭이 곧 출시됩니다! 프로필을 골드 레벨로 업그레이드하여 무료 스택 (STX)을 받으세요.";
"Overview" = "개요";
"Own your digital identity and data with hundreds of decentralized apps built with Blockstack." = "Blockstack으로 구축 된 수백 개의 분산 앱으로 디지털 아이덴티티와 데이터를 소유하십시오.";
"Pair Web Wallet" = "페어 웹 지갑";
"Parsing Pairing Code" = "페어링 코드 파싱 (parsing)";
"Password" = "암호";
"Password changed. Please login to continue." = "암호 변경됨. 계속하려면 로그인 하세요.";
"Password do not match" = "비밀번호가 일치하지 않습니다";
"Password must be different from your email" = "비밀번호는 이메일과 달라야합니다";
"Password must be less than or equal to 255 characters" = "비밀번호는 255 자 이하 여야합니다";
"Password Required" = "암호 필요";
"Passwords do not match" = "비밀번호가 일치하지 않습니다";
"PAX Fee" = "PAX 수수료";
"Payment Received" = "돈 받음";
"Payment sent" = "결제가 전송되었습니다";
"Payment Sent!" = "돈 보냄!";
"Payment Sent! Your balance and transactions will update soon." = "결제 완료! 잔액과 거래가 곧 업데이트됩니다.";
"Payments Sent" = "돈 보냄!";
"Pending" = "대기 중";
"Pending %@ Buy" = "대기중인 %@ 구매";
"Pending (%@ Confirmations)" = "보류 중 ( %@ 확인)";
"Pending Review" = "검토를 보류하다";
"Phrase Backed" = "구절 백업 됨";
"Pick up where you left off and complete your identity verification." = "중단 한 곳을 찾아 신원 확인을 완료합니다.";
"PIN" = "비밀번호";
"PIN Response Object key or value length 0" = "비밀번호 응답 대상 열쇠 또는 값 길이 0";
"PIN response Object success length 0" = "PIN 응답 개체 성공 길이 0";
"PIN Validation Error" = "비밀번호 인증 오류";
"PINs don't match" = "PIN이 일치하지 않습니다.";
"Please add an email address" = "이메일 주소를 추가하세요";
"Please allow your Blockchain app access to your microphone. This is an optional request designed to enhance user security while performing ID verification" = "Blockchain 앱이 마이크에 액세스하도록 허용하십시오. ID 확인을 수행하는 동안 사용자 보안을 강화하기 위해 설계된 선택적 요청입니다.";
"Please allow your Blockchain App access your camera to upload your ID and take a Selfie." = "블록 체인 앱이 카메라에 액세스하여 ID를 업로드하고 셀카를 찍도록하십시오.";
"Please check your email and authorize this log-in attempt. After doing so, please return here." = "이메일을 확인하고이 로그인 시도를 승인하십시오. 그렇게 한 후 여기로 돌아 오십시오.";
"Please check your email and click on the verification link." = "이메일을 확인하고 확인 링크를 클릭하십시오.";
"Please check your internet connection." = "귀하 인터넷 연결을 확인하세요.";
"Please choose another PIN" = "다른 비밀번호를 선택하세요";
"Please choose from the options below." = "아래 옵션 중에서 선택하세요";
"Please enable 2FA on your Exchange account to complete deposit." = "입금을 완료하려면 Exchange 계정에서 2FA를 활성화하십시오";
"Please enter a fee greater than 0 BTC and at most 0.01 BTC" = "0 BTC와 0.01 BTC 사이 수수료를 입력하세요";
"Please enter a new PIN" = "새 비밀번호를 입력하세요";
"Please enter your %@ 2FA code" = "귀하 %@ 2FA 코드를 입력하세요";
"Please enter your 36 character wallet identifier correctly. It can be found in the welcome email on startup." = "36 자로 된 지갑 식별자를 올바르게 입력하세요. 시작할 때 환영 이메일에 있습니다.";
"Please enter your password to log into your Blockchain wallet." = "블록 체인 지갑에 로그인하려면 비밀번호를 입력하십시오.";
"Please enter your PIN" = "PIN을 입력하십시오";
"Please enter your recovery phrase with words separated by spaces" = "단어를 공백으로 구분한 복구 구절을 입력하세요.";
"Please enter your wallet password." = "지갑 비밀번호를 입력하십시오.";
"Please login to load more addresses." = "더 많은 주소를로드하려면 로그인하십시오.";
"Please lower the fee to an amount that is less than your balance" = "수수료를 잔액보다 적은 금액으로 낮추십시오";
"Please provide an email address." = "이메일 주소를 제공하세요";
"Please refresh the pairing code and try again." = "페어링 코드를 새로 고침 한 후 다시 해 보세요.";
"Please return to the Exchange to complete account setup." = "계정 설정을 완료하려면 Exchange로 돌아갑니다.";
"Please review and confirm your " = "검토하고 확인하십시오";
"Please select a different address to send from." = "보낼 다른 주소를 선택하십시오.";
"Please send %@ to" = "%@ 을 (으)로 보내주십시오.";
"Please send %@ to bitcoin address.\n%@" = "비트 코인 주소로 %@ 을 (를) 보내십시오. \
 %@";
"Please send BCH to the Bitcoin Cash address\n%@" = "비트 코인 현금 주소로 BCH를 보내십시오 \
 %@";
"Please send payment to bitcoin address (<a href=\"https://blockchain.info/wallet/bitcoin-faq\">help?</a>): %@" = "비트 코인 주소 ( <a href=\"https://blockchain.info/wallet/bitcoin-faq\"> 도움이 되십니까? </a> )로 지불하십시오 : %@";
"Please transfer %@ from your bank account to Blockchain.com. Once we receive the funds, we’ll create your %@ buy order." = "은행 계좌에서 %s 을 (를) Blockchain.com으로 이체하십시오. 자금이 입금되면 %s 구매 주문이 생성됩니다.";
"Please try again" = "다시 해 보세요";
"Please verify your email address first." = "이메일 주소를 먼저 확인하세요";
"Please verify your mobile number first." = "먼저 휴대폰 번호를 확인하십시오.";
"Please wait until your last ETH transaction confirms" = "마지막 ETH 거래가 확인 될 때까지 기다리십시오";
"Please wait until your last ether transaction confirms." = "마지막 에테르 거래가 확인 될 때까지 기다리십시오.";
"Polish Zloty" = "폴란드 즐 로티";
"Postal Code" = "우편 번호";
"Preferences" = "환경 설정";
"Preparing transfer" = "전송 준비";
"Prevent unauthorized access to your wallet. Enable 2-step verification to increase wallet security." = "귀하 지갑 불법 접근 방지 지갑 보안을 더 좋게 하기 위해 2 단계 인증 사용 설정";
"PREVIOUS" = "이전";
"Price" = "가격";
"Priority" = "우선 순위";
"Privacy Policy" = "개인 정보 정책";
"Private Key Needed" = "필요한 개인 키";
"Processing key" = "처리 열쇠";
"Profile" = "프로필";
"Protect your wallet from unauthorized access by enabling 2-Step Verification." = "2 단계 인증을 사용하여 무단 액세스로부터 지갑을 보호하십시오.";
"Push Notifications" = "푸시 알림";
"QR Codes" = "QR 코드";
"Quickly sign into your wallet instead of using your PIN." = "PIN을 사용하는 대신 지갑에 빨리 로그인하십시오.";
"Quote expires in %@" = "견적은 %@ 만료됩니다";
"Rate Blockchain Wallet" = "블록 체인 지갑 평가";
"Rate us" = "우리를 평가";
"Read More" = "더 읽어보기";
"Read Now" = "지금 읽어라";
"Ready for the the best Blockchain App yet? Download our latest build and get more out of your Crypto." = "최고의 Blockchain App을 아직 사용할 준비가 되셨습니까? 최신 빌드를 다운로드하고 Crypto를 최대한 활용하십시오.";
"Real-time Exchange Rates" = "실시간 환율";
"Receive" = "받다";
"Receive to..." = "받는 ...";
"Received" = "받았습니다";
"Received from ShapeShift" = "ShapeShift에서 수신 됨";
"Recipient" = "받는 사람";
"Recipients" = "받는 사람";
"Recover Funds" = "자금 회수";
"Recovering Funds" = "자금 복구 중";
"Recovery passphrase" = "복구 암호";
"Recovery Phrase" = "회 복구";
"Recovery phrase" = "복구 문구";
"Refund in Progress" = "환불 진행 중";
"Refunded" = "환불";
"Regular" = "정규병";
"Request" = "의뢰";
"Request %@" = "요청 %@";
"Request Amount" = "요청 금액";
"Request Bitcoin Cash" = "비트코인 캐시 요청";
"Request Ether" = "에테르 요청";
"Request failed. Please check your internet connection." = "요청이 실패했습니다. 인터넷 연결을 확인하십시오.";
"Request Funds" = "돈 요청";
"Request Payment" = "지불 요청";
"Required" = "필수";
"Requires Email, Name, Date of Birth and Address" = "이메일, 이름, 생년월일 및 주소가 필요합니다";
"Requires Silver level, Govt. ID and a Selfie" = "실버 등급 (Govt)이 필요합니다. ID와 셀카";
"Resend verification email" = "확인 메일 다시 보내기";
"Resend verification SMS" = "확인 문자 다시 보내기";
"Residence Card" = "영주권";
"Retrieving recommended fee" = "추천 수수료 검색";
"Retry Validation" = "확인 다시 시도";
"Russian Ruble" = "러시아 루블";
"Safely store your crypto currency offline." = "cryptocurrency를 안전하게 오프라인에 안전하게 저장하십시오.";
"sat/b" = "토 / b";
"Satoshi per byte" = "바이트 당 사토시";
"Save" = "저장";
"Scan Address" = "스캔 주소";
"Scan Pairing Code" = "페어링 코드 스캔";
"Scan Private Key" = "개인 열쇠 스캔";
"Scan QR Code" = "QR 코드 스캔";
"Scan QR code" = "QR 코드 스캔";
"Seamlessly transact with others around the world" = "전 세계의 다른 사람들과 원활하게 거래";
"Search" = "수색";
"second" = "둘째";
"Second Password Incorrect" = "두째 암호 틀림";
"Second Password Required" = "두째 암호 필요";
"second word" = "두 번째 단어";
"Securely store bitcoin" = "비트 코인을 안전하게 저장";
"Securely transfer" = "안전하게 전송";
"Security" = "보안";
"See Charts" = "차트 참조";
"See charts" = "차트보기";
"Select Crypto" = "암호화를 선택하십시오";
"Select Log in via mobile." = "모바일을 통해 로그인을 선택하십시오.";
"Select other %@ Wallet" = "다른 %@ 지갑을 선택하십시오.";
"Select State" = "주 선택";
"Select your State:" = "주를 선택하십시오 :";
"Send" = "보내다";
"Send Again" = "다시 보내기";
"Send again" = "다시 보내기";
"Send crypto anywhere, anytime. All you need is the recipient’s crypto address." = "언제 어디서나 암호를 보내십시오. 받는 사람의 암호화 주소 만 있으면됩니다.";
"Send from..." = "다음으로부터 보내기...";
"Send to" = "보내기";
"Send to address" = "주소로 보내기";
"Send to My Wallet" = "내 월렛으로 보내기";
"Send to..." = "다음으로 보내기...";
"Send verification SMS" = "확인 문자 보내기";
"Send your wallet address to a friend to request funds. An address is a string of random letters and numbers that change for each transaction." = "돈을 받기 위해 친구에게 귀하 지갑 주소 보내기 주소는 임의 문자와 숫자 조합으로 매 거래마다 바뀝니다.";
"Sending" = "배상";
"Sending Funds" = "송금";
"Sending funds to a bitcoin address by accident will result in loss of funds." = "실수로 비트 코인 주소로 자금을 송금하면 자금이 손실됩니다.";
"Sending order" = "주문 전송";
"Sending to an Exchange?" = "거래소로 보내는 중?";
"Sending Transaction" = "거래 보내는 중";
"Sent" = "보냄";
"Sent to %@" = "%@에게 보내기";
"Set as Default?" = "디폴트로 설정 할까요?";
"Settings" = "설정";
"seventh" = "제칠";
"seventh word" = "일곱 번째 단어";
"ShapeShift Withdrawal Fee" = "ShapeShift 출금 수수료";
"Share" = "몫";
"Share Now" = "지금 공유";
"Share your Gold or Silver Level status for unlimited trading" = "무제한 거래를 위해 골드 또는 실버 레벨 상태를 공유하십시오";
"Sharing your xPub authorizes others to track your transaction history. As authorized persons may be able to disrupt you from accessing your wallet, only share your xPub with people you trust." = "귀하 xPub을 남과 공유하면 그가 귀하 거래 이력을 추적할 수 있습니다. xPub을 아는 사람은 귀하가 지갑에 접근하는 것을 방해할 수 있으므로 xPub는 오직 믿을 수 있는 사람만 공유 대상으로 하세요";
"Show QR Code" = "QR 코드 표시";
"Signing Input %d" = "서명 입력 (Signing Input) %d";
"Signing Inputs" = "서명 입력 (Signing Inputs)";
"Silver Level" = "실버 레벨";
"Singapore Dollar" = "싱가포르 달러";
"sixth" = "육도 음정";
"sixth word" = "여섯 번째 단어";
"Skip All" = "모두 건너뛰기";
"SMS" = "SMS";
"SMS Notifications" = "SMS 알림";
"Some funds cannot be transferred automatically." = "일부 자금은 자동으로 이체 될 수 없습니다.";
"Something went wrong, please try reopening Buy & Sell Bitcoin again." = "문제가 발생했습니다. Buy & Sell Bitcoin을 다시여십시오.";
"Something went wrong. Please go back and try again." = "문제가 발생했습니다. 돌아가서 다시 시도하십시오.";
"Something went wrong. Please try again." = "문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.";
"Sorry, an order cannot be placed at this time." = "현재 주문할 수 없습니다.";
"Sorry, your orders cannot be fetched at this time." = "현재 주문을 가져올 수 없습니다.";
"Sort Code" = "식별 코드";
"South Korean Won" = "한국 원";
"Stacks" = "스택";
"Start Backup" = "백업 시작";
"START BACKUP" = "백업 시작";
"Start Over" = "다시 시작하기";
"Start Verification" = "확인 시작";
"State" = "상태";
"State / Region / Province / Country" = "주 / 지역 / 지방 / 국가";
"Status" = "현황";
"Stellar (XLM)" = "스텔라 (XLM)";
"Stellar is an open-source, decentralized payment protocol that allows for fast and cheap cross-border transactions between any pair of currencies." = "스텔라는 오픈 소스, 분산 형 지불 프로토콜로 모든 통화 쌍 사이에서 빠르고 저렴한 국경 간 거래를 허용합니다.";
"Stellar Price" = "스텔라 가격";
"Stellar requires that all Stellar accounts hold a minimum balance of lumens, or XLM. This means you cannot send a balance out of your Stellar Wallet that would leave your Stellar Wallet with less than the minimum balance. This also means that in order to send XLM to a new Stellar account, you must send enough XLM to meet the minimum balance requirement." = "스텔라는 모든 스텔라 계정에 최소 루멘스 또는 XLM 균형을 유지해야합니다. 즉, 스텔라 월렛에서 최소 잔액보다 적은 금액으로 스텔라 월렛을 떠날 수있는 스텔라 지갑에서 잔액을 보낼 수 없습니다. 이것은 또한 XLM을 새로운 스텔라 계정으로 보내려면 최소 잔액 요구 사항을 충족시키기에 충분한 XLM을 보내야 함을 의미합니다.";
"Step %d of %d" = "%d 의 단계 %d %d";
"store" = "저장";
"Stored" = "저장됨";
"Street line" = "거리 선";
"Strong" = "강한";
"Submit" = "제출";
"Submitting information..." = "정보 제출 중 ...";
"Success" = "성공";
"Success!" = "성공!";
"Success! Your Exchange has been started!" = "성공! Exchange가 시작되었습니다!";
"Support" = "지원하다";
"Surge Occurring" = "서지 발생";
"Swap" = "교환";
"Swap by Blockchain enables you to trade crypto with best prices, and quick settlement, all while maintaining full control of your funds." = "Blockchain을 통한 스왑은 자금을 완벽하게 관리하면서 최고의 가격으로 암호화를 교환하고 신속한 결제를 가능하게합니다.";
"Swap Currently Unavailable" = "현재 사용할 수없는 스왑";
"Swap for USD PAX Now" = "지금 USD PAX로 교환하십시오.";
"Swap Info" = "스왑 정보";
"Swap Limit" = "스왑 한도";
"Swap Limits" = "스왑 한도";
"Swap Locked" = "스왑 잠김";
"Swap Now" = "지금 바꾸기";
"Swedish Krona" = "스웨덴 크로나";
"Swipe right to see your addresses" = "주소를 보려면 오른쪽으로 스 와이프하세요.";
"Swipe to Receive" = "수신하려면 스 와이프하세요";
"Swiss Franc" = "스위스 프랑";
"Sync addresses with your Wallet so you can securely sweep crypto between accounts" = "지갑과 주소를 동기화하여 계정간에 암호화를 안전하게 쓸 수 있습니다.";
"Syncing Wallet" = "지갑 동기화 중";
"Takes 10 min" = "10 분 걸린다.";
"Takes 3 min" = "3 분 소요";
"Tap to copy this address. Share it with the sender via email or text." = "탭 해서 이 주소 복사 이메일 또는 문자로 보낸 사람과 공유";
"Tell Me More" = "더 말 해주세요";
"tenth" = "제십";
"tenth word" = "열 번째 단어";
"Terms & Conditions of Modulr" = "Modulr의 이용 약관";
"terms and conditions" = "이용 약관";
"Terms of Service" = "서비스 약관";
"Terms of Services" = "서비스 약관";
"Thai Baht" = "태국 바트";
"Thanks for placing your trade!  Exchange trades can take up to two hours, and you can keep track of your trade’s progress in the Order History section." = "거래 해 주셔서 감사합니다! 교환 거래는 최대 2 시간이 소요될 수 있으며 주문 내역 섹션에서 거래 진행 상황을 추적 할 수 있습니다.";
"That's it for now!" = "오늘은 여기까지!";
"The amounts you send and receive may change slightly due to market activity." = "시장 활동으로 인해 보내고받는 금액이 약간 변경 될 수 있습니다.";
"The Bitcoin mining network is currently experiencing a high volume of activity, resulting in recommended fees that are higher than usual." = "비트코인 채굴 네트워크가 지금 부하가 높은 상태니 보통 때보다 높은 수수료를 권합니다.";
"The current minimum balance requirement is %@." = "현재 최소 잔액 요구 사항은 %@ 입니다.";
"The easiest way to exchange one crypto for another without leaving your wallet." = "지갑을 떠나지 않고 하나의 암호를 다른 암호로 교환하는 가장 쉬운 방법입니다.";
"The easy way to " = "쉬운 방법";
"The fee you have specified is too low." = "지정한 요금이 너무 낮습니다.";
"The following 12 word Recovery Phrase will give you access to your funds in case you lose your password." = "다음 12 단어 복구 문구는 암호를 잊어 버린 경우 자금에 액세스 할 수 있도록합니다.";
"The link you have used is not supported on this version of the app. Please update the app to access this link." = "이 버전의 앱에서는 사용한 링크가 지원되지 않습니다. 이 링크에 액세스하려면 앱을 업데이트하십시오.";
"The mobile number you entered is invalid." = "입력하신 휴대 전화 번호가 유효하지 않습니다.";
"The private key you are attempting to import is encrypted. Please enter the password below." = "가져오려고 하는 개인 열쇠가 암호화 상태입니다. 아래 암호를 입력하세요.";
"The required photos are missing.\n\nThe document you submitted is incorrect.\n\nWe were unable to read the images you submitted due to image quality. " = "필요한 사진이 누락되었습니다. \
\
 제출 한 문서가 정확하지 않습니다. \
\
 이미지 품질로 인해 제출 한 이미지를 읽을 수 없습니다.";
"The Total Balance shown on this device does not include your linked Lockbox." = "이 장치에 표시된 총 잔액에는 연결된 Lockbox가 포함되어 있지 않습니다.";
"The trade you created on %@ has been completed!" = "%@ 생성 한 거래가 완료되었습니다!";
"The word does not match your Recovery Phrase" = "단어가 복구 문구와 일치하지 않습니다";
"The words in your Recovery Phrase didn’t match. You can go back to the previous step and double check you wrote it down correctly" = "복구 문구의 단어가 일치하지 않습니다. 이전 단계로 돌아가서 올바르게 기록했는지 다시 확인할 수 있습니다";
"There is a limit to how much crypto you can exchange. The value of your order must be less than your limit of" = "얼마나 많은 암호를 교환 할 수 있는지에 대한 제한이 있습니다. 주문 금액은 한도액보다 적어야합니다.";
"There was a problem sending the SMS code. Please try again later." = "SMS 코드를 보내는 중에 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"There was a problem with your order." = "주문에 문제가 발생했습니다.";
"There was an error importing this private key." = "이 개인 키를 가져 오는 중에 오류가 발생했습니다.";
"There was an error while scanning your pairing QR code" = "페어링 QR 코드를 스캔하는 중에 오류가 발생했습니다";
"There was an error with the device input." = "장치 입력에 오류가 발생했습니다.";
"There's a new way to trade. Link your Wallet for instant access." = "새로운 거래 방법이 있습니다. 즉시 액세스 할 수 있도록 월렛을 연결하세요.";
"These options are recommended for advanced users only. Continue?" = "이 옵션은 고급 사용자만 쓰는 게 좋습니다. 계속합니까?";
"third" = "제삼";
"third word" = "세번째 단어";
"This action requires the private key for the Bitcoin address %@. Please scan the QR code." = "이 행동을 하려면 비트코인 주소 %@에 대한 개인 열쇠가 필요합니다. QR 코드를 스캔 하세요.";
"This action requires the second password for your wallet. Please enter it below and press continue." = "이 작업에는 지갑의 두 번째 비밀번호가 필요합니다. 아래에 입력하고 계속을 누르십시오.";
"This address has already been used. Please login." = "이 주소는 이미 사용되었습니다. 로그인 해주세요.";
"This address is not watch-only." = "이 주소는 보기만 할 수 있는 (watch-only) 주소입니다.";
"This email address has already been used to verify an existing wallet." = "이 이메일 주소는 이미 기존 지갑을 확인하는 데 사용되었습니다.";
"This feature is currently unavailable on iOS. Please visit our web wallet at Blockchain.com to proceed." = "이 기능은 현재 iOS에서 사용할 수 없습니다. 계속 진행하려면 Blockchain.com의 웹 지갑을 방문하십시오.";
"This feature is recommended for advanced users only. By choosing a custom fee, you risk overpaying or your transaction may get stuck." = "이 기능은 고급 사용자에게만 권장됩니다. 맞춤 수수료를 선택하면 초과 지불 위험이 있거나 거래가 중단 될 수 있습니다.";
"This is a watch-only address. To spend your funds from this wallet, please scan your private key." = "이 주소는 보기만 할 수 있는 (watch-only) 주소입니다. 이 지갑에서 자금을 쓰려면 올바른 개인 열쇠를 스캔 하세요.";
"This is an oversized bitcoin transaction. Your wallet needs to consolidate many smaller payments you've received in the past. This requires a relatively high fee in order to be confirmed quickly. If it’s fine for the transaction to take longer to confirm, you can reduce the fee manually by tapping \"Customize Fee.\"" = "이것은 초대형 비트 코인 거래입니다. 지갑은 과거에받은 많은 소액 결제를 통합해야합니다. 이를 위해서는 빠른 확인을 위해 비교적 높은 수수료가 필요합니다. 거래 확인에 시간이 더 걸리는 경우 \"수수료 사용자 정의\"를 눌러 수동으로 수수료를 줄일 수 있습니다.";
"This is archived. Though you cannot send funds from here, any and all funds will remain safe. Simply unarchive to start using it again." = "이것은 보관됩니다. 여기에서 자금을 송금 할 수는 없지만 모든 자금은 안전하게 유지됩니다. 보관을 다시 사용하기 시작하기 만하면됩니다.";
"This is your address" = "귀하의 주소입니다.";
"This is your address QR code" = "이것은 귀하의 주소 QR 코드입니다";
"This name is already in use. Please choose a different name." = "그 이름은 이미 사용 중입니다. 다른 이름을 선택해 주세요.";
"This private key belongs to another address that is not watch only" = "이 개인 열쇠는 보기만 할 수 있는 (watch-only) 주소가 아닌 다른 주소 것입니다.";
"This trade has failed. Any funds sent from your wallet will be returned minus the transaction fee. Please return to the exchange tab to start a new trade." = "이 거래는 실패했습니다. 지갑에서 송금 된 금액은 거래 수수료를 뺀 금액으로 반환됩니다. 거래 탭으로 돌아가 새로운 거래를 시작하십시오.";
"This transaction requires a higher fee for dust consumption due to the small amount of change to be returned." = "\"이 거래는 작은 거스름 돈 반환으로 인한 아주 작은 금액 (dust amount) 소비를 위해 높은 수수료가 필요합니다.\"";
"This will erase all wallet data on this device. Please confirm you have your wallet information saved elsewhere otherwise any bitcoin in this wallet will be inaccessible!!" = "이렇게 하면 장치 상 모든 지갑 데이터가 지워집니다. 지갑 정보를 다른 곳에 저장해 놓았는지 확인하세요. 아니면 이 지갑 속 비트코인에 접근할 수 없어집니다!";
"This will erase all wallet data on this device. Please confirm you have your wallet information saved elsewhere, otherwise any bitcoin in this wallet will be inaccessible!" = "이렇게 하면 장치 상 모든 지갑 데이터가 지워집니다. 지갑 정보를 다른 곳에 저장해 놓았는지 확인하세요. 아니면 이 지갑 속 비트코인에 접근할 수 없어집니다!";
"This will remove your" = "이것은 당신을 제거합니다";
"Tier" = "층";
"Tier zero" = "계층 0";
"To" = "에";
"To keep using Buy & Sell, you’ll need to update your profile. Once completed, you’ll also unlock higher trading limits in Swap." = "Buy & Sell을 계속 사용하려면 프로필을 업데이트해야합니다. 완료되면 스왑에서 더 높은 거래 제한을 해제 할 수 있습니다.";
"To receive crypto, all the sender needs is your crypto's address. You can find these addresses here." = "암호화를 받으려면 발신자에게 필요한 것은 암호화 주소입니다. 이 주소는 여기에서 찾을 수 있습니다.";
"To use this service, we require you to enter your second password. You should only need to enter this once to set up your Ether wallet." = "이 서비스를 쓰려면 귀하의 두 번째 암호를 입력해야 합니다. 에테르 지갑 설정을 위해 한 번만 입력하면 됩니다.";
"Too High. " = "너무 높은.";
"Too Low. " = "너무 낮은.";
"Too Many PIN Attempts" = "PIN 시도가 너무 많습니다.";
"Total" = "합계";
"Total %@ spent" = "총 %@ 지출";
"Total Balance" = "전체 균형";
"Total Cost" = "총 비용";
"Total Funds" = "총 자금";
"Touch ID" = "터치 ID";
"Touch id authentication" = "터치 ID 인증";
"Touch ID is not enabled on this device. To enable Touch ID, go to Settings -> Touch ID & Passcode and add a fingerprint." = "장치에 터치 아이디 사용이 해제되어 있습니다. 터치 아이디를 사용하려면 \"설정 ->터치 아이디 & 암호코드\"로 가서 지문을 추가하세요.";
"Touch-ID authentication" = "터치 ID 인증";
"Tour the Wallet" = "월렛 둘러보기";
"trade" = "무역";
"Trade Completed" = "거래 완료";
"Trade Crypto" = "무역 암호화";
"Trade crypto with low fees without leaving your wallet." = "지갑을 떠나지 않고 저렴한 수수료로 암호 화폐를 거래하십시오.";
"Trade Expired" = "거래 만료";
"Trade Lightning Fast" = "빠른 번개 거래";
"Trade one crypto for another without giving up control of your keys. Get competitive, real-time prices and fast on-chain settlement." = "키를 제어하지 않고 하나의 암호를 다른 암호로 교환하십시오. 경쟁력있는 실시간 가격과 빠른 온 체인 결제를 얻으십시오.";
"Trade Refunded" = "환불 된 거래";
"Trading Wallet" = "트레이딩 지갑";
"Trading your crypto doesn't mean trading away control." = "귀하의 암호를 거래한다고해서 통제권을 포기할 수는 없습니다.";
"Transaction" = "트랜잭션";
"Transaction details" = "상세 거래 내역";
"Transaction Fee" = "거래 수수료";
"Transaction fee: %@" = "거래 수수료 : %@";
"Transaction Fees" = "거래 수수료";
"Transaction fees impact how quickly the mining network will confirm your transactions, and depend on the current network conditions." = "거래 수수료는 마이닝 네트워크가 얼마나 빨리 거래를 확인하는지에 영향을 미치며 현재 네트워크 상태에 따라 다릅니다.";
"Transactions" = "업무";
"Transactions occur when you send and receive %@." = "%@ 주고받을 때 트랜잭션이 발생합니다.";
"Transactions occur when you send and request bitcoin cash." = "비트 코인 현금을 보내고 요청할 때 거래가 발생합니다.";
"Transactions occur when you send and request bitcoin." = "비트 코인을 보내고 요청할 때 트랜잭션이 발생합니다.";
"Transactions occur when you send and request ether." = "ether를 보내고 요청할 때 트랜잭션이 발생합니다.";
"Transactions with no fees may take a long time to confirm or may not be confirmed at all. Would you like to continue?" = "수수료가 없는 거래는 확인되는데 시간이 오래 걸리거나 아예 확인이 안 될수도 있습니다. 계속하겠습니까?";
"Transfer all" = "모두 전송";
"Transfer All Funds" = "모든 자금 이체";
"Transfer Amount" = "이체 금액";
"Transfer Details" = "전송 세부 사항";
"Transfer Funds" = "자금 이체";
"Transfer imported addresses?" = "가져온 주소를 이전 하시겠습니까?";
"Transfer In Crypto" = "암호화로 전송";
"Transferred" = "양도";
"Transferred funds from %d %@" = "%d 에서 송금 %@";
"Transferred funds from %d %@. Outputs for %d %@ were too small." = "%d %@ 에서 송금했습니다. %d %@ 이 너무 작습니다.";
"Transferring all funds: Address %i of %i" = "모든 자금 이체 : 주소 %i 중 %i";
"Try again" = "다시 시도하십시오";
"Try Again" = "다시 시도하십시오";
"twelfth" = "열 두번째";
"twelfth word" = "열두 번째 단어";
"U.S. Dollar" = "미국 달러";
"Unable to authenticate because the device does not support biometric authentication." = "장치가 생체 인증을 지원하지 않기 때문에 인증 할 수 없습니다.";
"Unable to authenticate due to failing authentication too many times." = "인증이 너무 많이 실패하여 인증 할 수 없습니다.";
"Unable to load wallet due to no server response. You may be offline or Blockchain is experiencing difficulties. Please try again later." = "서버 응답이 없어 지갑 로딩을 할 수 없습니다. 귀하가 오프라인 이거나 블록체인 시스템에 문제가 있는 것 같습니다. 나중에 다시 해 보세요.";
"Unable to retrieve the input device." = "입력 장치를 검색 할 수 없습니다.";
"Unable to use biometrics." = "생체 인식을 사용할 수 없습니다.";
"Unarchive" = "보관 취소";
"Unarchive Address" = "주소 보관 해제";
"Unconfirmed" = "확인되지 않은";
"Under Review" = "검토 중";
"Unfortunately we had some trouble verifying your identity with the documents you’ve supplied and your account can’t be verified at this time." = "유감스럽게도 제공하신 문서로 신원을 확인하는 데 문제가있어 현재 계정을 확인할 수 없습니다.";
"Unfortunately we're having trouble verifying your identity, and we need you to resubmit your verification information." = "유감스럽게도 신원을 확인하는 데 문제가 있으며 확인 정보를 다시 제출해야합니다.";
"Unfortunately, there is a problem with your order. We are researching and will resolve very soon." = "죄송하지만 주문에 문제가 있습니다. 우리는 연구 중이며 조만간 해결할 것입니다.";
"Unknown" = "알 수 없는";
"Unknown key format" = "알 수 없는 열쇠 형식";
"Unlock" = "터놓다";
"Unlock Access to Airdrops" = "에어 드롭에 대한 액세스 잠금 해제";
"Unlock Gold" = "잠금 해제 금";
"Unlock Silver" = "실버 잠금 해제";
"Unsupported Private Key Format" = "지원되지 않는 개인 열쇠 형식";
"Unverified" = "미확인";
"Up to %@" = "최대 %@";
"Update" = "최신 정보";
"Update Available" = "사용 가능한 업데이트";
"Update Email" = "이메일 업데이트";
"Update Mobile" = "모바일 업데이트";
"Update Now" = "지금 업데이트";
"Update Order" = "주문 업데이트";
"Upgrade" = "업그레이드";
"Upgrade now." = "지금 업그레이드하십시오.";
"Upgrade to get free crypto" = "무료 암호화를 얻기 위해 업그레이드";
"Upgrade to Gold. Get $10" = "골드로 업그레이드하십시오. $ 10 받기";
"Upgrade to V3" = "V3로 업그레이드";
"Upgrade your profile to Gold to access the Airdrop and get free Stacks (STX) from Blockstack." = "Airdrop에 액세스하고 Blockstack에서 무료 스택 (STX)을 받으려면 프로파일을 Gold로 업그레이드하십시오.";
"Upload Documents" = "문서 업로드";
"USD PAX" = "USD PAX";
"USD PAX Coming Soon!" = "USD PAX 출시 예정!";
"Use %@ as PIN" = "%@ 을 PIN으로 사용";
"Use %@ instead of PIN to authenticate Blockchain and access your wallet." = "PIN 대신 %@ 를 사용하여 블록 체인을 인증하고 지갑에 액세스하십시오.";
"Use max" = "최대 사용";
"Use MAX" = "MAX 사용";
"Use maximum" = "최대 사용";
"Use min" = "최소 사용";
"Use MIN" = "MIN 사용";
"Use minimum" = "최소 사용";
"Use Passcode" = "비밀번호 사용";
"Use recommended values" = "권장 값 사용";
"Use total available minus fee: %@" = "있는 마이너스 수수료 모두 쓰기:";
"Use total spendable balance: " = "총 지출 가능 잔액 사용 :";
"Use your Recovery Phrase to restore your funds in case of a lost password.  Anyone with access to your Recovery Phrase can access your funds, so keep it offline somewhere safe and secure." = "비밀번호를 잊어 버린 경우 복구 문구를 사용하여 자금을 복원하십시오. Recovery Phrase에 액세스 할 수있는 사람은 누구나 펀드에 액세스 할 수 있으므로 안전한 곳에 안전한 곳에 보관하십시오.";
"Used to identify transactions" = "거래를 식별하는 데 사용";
"User Declined" = "사용자 거절";
"Using your computer's camera, scan the QR code below." = "컴퓨터의 카메라를 사용하여 아래의 QR 코드를 스캔하십시오.";
"Usually takes less than 15-30 seconds" = "일반적으로 15-30 초 미만 소요";
"v %@" = "v %@";
"Valid Passport" = "유효한 여권";
"Value" = "값";
"Value when received: %@" = "받은 값 : %@";
"Value when sent: %@" = "전송시 값 : %@";
"Verification Code" = "확인 코드";
"Verification email has been sent to %@." = "확인 이메일을 %@로 보냄";
"Verification Failed" = "확인 실패";
"Verification in Progress" = "확인 진행 중";
"Verification Under Review" = "검토중인 검증";
"Verified" = "확인 됨";
"Verify" = "확인";
"Verify Backup" = "백업 확인";
"Verify Email" = "이메일 확인";
"Verify Email Address" = "이메일 주소 확인";
"Verify Your Backup" = "백업 확인";
"Verify Your Email" = "이메일 확인";
"Verify Your Email Address" = "이메일 주소를 확인";
"Verify your identity to participate in our Airdrop program and receive free crypto from future Airdrops." = "Airdrop 프로그램에 참여할 수있는 신원을 확인하고 향후 Airdrops에서 무료 암호를 받으십시오.";
"Verifying" = "확인 중";
"Verifying your information" = "정보 확인";
"View Activity" = "활동보기";
"View Bank Transfer Details" = "은행 송금 세부 정보보기";
"View details" = "세부 정보보기";
"View Details" = "세부 정보보기";
"View My Swap Limit" = "내 스왑 한도보기";
"View on" = "보기";
"View on %@" = "%@ 보기";
"View Order Details" = "주문 내역보기";
"View Your Portfolio" = "포트폴리오보기";
"Waiting for payment" = "결제 대기 중";
"Waiting for Payment" = "결제 대기 중";
"Wallet" = "지갑";
"Wallet Connect" = "월렛 연결";
"Wallet ID" = "월렛 ID";
"Wallet id is not valid" = "지갑 ID가 유효하지 않습니다";
"Wallet Identifier" = "지갑 식별자";
"Wallet Recovery Phrase" = "월렛 복구 문구";
"Wallets" = "지갑";
"Want Free Crypto?" = "무료 암호를 원하십니까?";
"Want to learn more? Tap here to visit %@" = "자세한 내용을 원하십니까? %@ 를 방문하려면 여기를 누르십시오";
"Warning" = "경고";
"Warning!!!" = "경고!!!";
"Warning: Your wallet identifier is sensitive information. Copying it may compromise the security of your wallet." = "경고: 귀하 지갑 식별자는 예민한 정보입니다. 이것을 복사하면 귀하 지갑 보안에 문제가 생길 수 있습니다.";
"Watch Only" = "보기만 함";
"We are experiencing a service issue that may affect displayed balances. Don't worry, your funds are safe." = "표시된 잔액에 영향을 줄 수있는 서비스 문제가 있습니다. 돈은 안전합니다. 걱정하지 마십시오.";
"We are unable to display your Lockbox balance at this time. Don’t worry, your funds are safe. We’ll be adding this feature soon. While you wait, you can check your balance on the web." = "현재 귀하의 Lockbox 잔액을 표시 할 수 없습니다. 돈은 안전합니다. 걱정 마세요. 곧이 기능을 추가 할 예정입니다. 기다리는 동안 웹에서 잔액을 확인할 수 있습니다.";
"We can help you buy in a just a few simple steps." = "몇 단계 만 거치면 구매할 수 있습니다.";
"We can't check whether this address has been used. Show anyway?" = "이 주소가 사용되었는지 확인할 수 없습니다. 어쨌든 보여?";
"We could not connect your Wallet to The Exchange. Please try again" = "월렛을 Exchange에 연결할 수 없습니다. 다시 시도하십시오";
"We had some issues with the documents you’ve supplied. Please try uploading the documents again to continue with your verification." = "제공하신 문서에 문제가있었습니다. 확인을 계속하려면 문서를 다시 업로드하십시오.";
"We had some trouble verifying your account with the documents provided. Our support team will contact you shortly to resolve this." = "제공된 문서로 계정을 확인하는 데 문제가있었습니다. 이 문제를 해결하기 위해 지원팀에서 곧 연락을 드릴 것입니다.";
"We had trouble approving your identity. Your Swap feature has been disabled at this time." = "신원을 확인하는 데 어려움이있었습니다. 이 시점에서 스왑 기능이 비활성화되었습니다.";
"We just sent you a verification email. Your email address needs to be verified before you can connect to The Exchange." = "방금 확인 이메일을 보냈습니다. Exchange에 연결하려면 전자 메일 주소를 확인해야합니다.";
"We just sent you an email with further instructions." = "추가 지침이 담긴 이메일을 보냈습니다.";
"We Need Some More Information to Complete Your Profile" = "프로필 작성을 위해 추가 정보가 필요합니다";
"We need to verify your email address as an added layer of security." = "추가 보안 계층으로 이메일 주소를 확인해야합니다.";
"We Now Support Stellar" = "우리는 이제 스텔라를 지원합니다";
"We sent an email to " = "우리는 이메일을 보냈습니다";
"We sent you an email with a verification link. Didn’t get it? Check your spam folder." = "확인 링크가 포함 된 이메일을 보냈습니다. 얻지 못했습니까? 스팸 폴더를 확인하십시오.";
"We work with exchange partners all over the world, so you can buy and sell bitcoin directly from your wallet." = "우리는 전 세계 환전 파트너들과 일하고 있으므로 귀하는 직접 지갑에서 비트코인을 살 수 있습니다.";
"We'll keep you up-to-date here with recommendations and new features." = "새 기능이나 추천 사항이 있으면 업데이트 해 드리겠습니다.";
"We're airdropping you free crypto in 2020" = "2020 년에 무료 암호 화폐를 에어 드랍하고 있습니다";
"We're not sure what happened but we didn't receive your order details.  Unfortunately, you're going to have to enter your order again." = "어떤 일이 발생했는지는 확실치 않지만 주문 세부 정보를받지 못했습니다. 불행히도 주문을 다시 입력해야합니다.";
"We're sorry, the airdrop program is currently not available where you are." = "죄송합니다. 현재 에어 드랍 프로그램을 이용할 수 없습니다.";
"We're sorry, the XLM airdrop is over. Complete your profile to be eligible for future airdrops and access trading." = "죄송합니다. XLM 에어 드롭은 끝났습니다. 미래의 에어 드롭 및 액세스 거래에 적합하도록 프로필을 작성하십시오.";
"Weak" = "약한";
"Week" = "주";
"week" = "주";
"weeks" = "주";
"Welcome" = "환영합니다";
"Welcome to Blockchain" = "블록 체인에 오신 것을 환영합니다";
"Welcome to Blockchain!" = "블록 체인에 오신 것을 환영합니다!";
"Welcome to Swap!" = "스왑에 오신 것을 환영합니다!";
"We’re bringing USD PAX to iOS. While you wait, Send, Receive & Exchange USD PAX on the web." = "USD PAX를 iOS로 가져오고 있습니다. 기다리는 동안 웹에서 USD PAX를 보내고 받으십시오.";
"We’ve detected a previous installation of Blockchain Wallet on your phone." = "귀하 폰에 이미 블록체인 지갑이 설치되어 있는 것을 탐지했습니다.";
"What do you want to exchange?" = "무엇을 교환하고 싶습니까?";
"What do you want to receive?" = "무엇을 받고 싶습니까?";
"What happens next?" = "다음에는 어떻게 되나요?";
"What is USD PAX?" = "USD PAX 란 무엇입니까?";
"What's this for?" = "이게 뭐야?";
"What's this?" = "이게 뭐에요?";
"When you buy crypto, we store your funds securely for you in a Crypto Trading Wallet. These funds are stored by us on your behalf. You can keep them safe with us or transfer them to your non-custodial Wallet to own and store yourself." = "암호 화폐를 구매할 때, 우리는 귀하의 자금을 암호화 거래 지갑에 안전하게 보관합니다. 이 자금은 귀하를 대신하여 당사에 저장됩니다. 고객을 Google과 안전하게 보관하거나 본인이 소유하고 보관하기 위해 비 양육비 지갑으로 전송할 수 있습니다.";
"Where" = "어디";
"Which document are you using?" = "어떤 문서를 사용하고 있습니까?";
"Whoa! Hold your horses. 🐴" = "우와! 당신의 말을 보유. 🐴";
"Why do we need this?" = "왜 우리는 이것을 필요로합니까?";
"Will Not:" = "하지 않을 것이다:";
"With BitPay, you can now use your Blockchain wallet for purchases with supporting retailers." = "BitPay를 사용하면 이제 지원 소매점과 함께 구매할 때 Blockchain 지갑을 사용할 수 있습니다.";
"With Blockchain Airdrops, get free crypto sent right to your Blockchain Wallet." = "Blockchain Airdrops를 사용하면 무료 암호를 Blockchain Wallet으로 바로 보낼 수 있습니다.";
"With Swap your crypto is safe, secure, and your keys are always intact." = "스왑을 사용하면 암호가 안전하고 안전하며 키는 항상 손상되지 않습니다.";
"word" = "워드";
"Word %@ of %@" = "%@ 의 단어 %@ %@";
"Would you like to add the bitcoin address %@ to your address book?" = "비트코인 주소 %@를 귀하 주소록에 추가하겠습니까?";
"Would you like to archive the addresses used?" = "사용 된 주소를 보관 하시겠습니까?";
"Would you like to tell us about your experience with Blockchain?" = "블록 체인 사용 경험에 대해 말씀해 주시겠습니까?";
"Write Down Recovery Phrase" = "복구 문구 쓰기";
"Write down the following 12 word Recovery Phrase exactly as they appear and in this order:" = "다음 12 단어 복구 구문을 정확하게 나타난 순서대로 적어 두십시오.";
"Wrong BIP38 Password" = "틀린 BIP38 암호";
"Wrong Verification Code" = "잘못된 인증 코드";
"XLM is a token that enables quick, low cost global transactions. Send, receive, and trade XLM in the wallet today." = "XLM은 빠르고 저렴한 글로벌 트랜잭션을 가능하게하는 토큰입니다. 오늘 지갑에서 XLM을 보내고 받고 교환하십시오.";
"XLM Reserve Requirement" = "XLM 예약 요구 사항";
"xxx" = "트리플 엑스";
"xxx %@ (%@ %@)" = "xxx %@ ( %@ %@ )";
"year" = "년";
"Year" = "년";
"years" = "연령";
"Yes" = "예";
"Yes, rate Blockchain Wallet" = "예, 블록 체인 지갑 평가";
"Yesterday" = "어제";
"You are about to import a watch-only address, an address (or public key script) stored in the wallet without the corresponding private key. This means that the funds can be spent ONLY if you have the private key stored elsewhere. If you do not have the private key stored, do NOT instruct anyone to send you bitcoin to the watch-only address." = "해당 개인 키없이 지갑에 저장된 주소 (또는 공개 키 스크립트) 인 감시 전용 주소를 가져 오려고합니다. 즉, 개인 키가 다른 곳에 저장된 경우에만 자금을 사용할 수 있습니다. 개인 키가 저장되어 있지 않은 경우 다른 사람에게 시계 전용 주소로 비트 코인을 보내도록 지시하지 마십시오.";
"You are about to receive bitcoin to a watch-only address. You can only spend these funds if you have access to the private key. Continue?" = "보기만 할 수 있는 (watch-only) 주소로 비트코인을 곧 받습니다. 개인 키가 있어야 이 자금을 쓸 수 있습니다. 계속합니까?";
"You are now running our most secure wallet" = "가장 안전한 지갑을 운영하고 있습니다.";
"You asked, we listened. We’re excited to announce that your Blockchain wallet will now allow you to seamlessly send and receive ether!" = "당신은 물었습니다. 귀하의 블록 체인 지갑을 통해 이더넷을 원활하게 보내고받을 수있게되었습니다.";
"You can enable 2-step Verification via SMS on your mobile phone. In order to use other authentication methods instead, please login to our web wallet." = "문자로 귀하 휴대폰 2 단계 확인 사용을 설정할 수 있습니다. 다른 인증 방법을 쓰려면 우리 웹 지갑으로 로그인 하세요";
"You can now exchange your bitcoin for ether and vice versa directly from your Blockchain wallet!" = "이제 블록 체인 지갑에서 직접 비트 코인을 에테르로 교환하거나 그 반대로 교환 할 수 있습니다!";
"You can now spend from this address." = "이제 이 주소에서 지출할 수 있습니다.";
"You can read more information about Stellar's minimum balance requirement at Stellar.org" = "Stellar.org에서 Stellar의 최소 잔액 요구 사항에 대한 자세한 정보를 읽을 수 있습니다";
"You control your crypto. Write down your recovery phrase to restore all your funds in case you lose your password." = "암호화를 제어합니다. 비밀번호를 잊어 버린 경우에 대비하여 복구 문구를 적어 모든 자금을 복구하십시오.";
"You Control Your Key" = "당신은 당신의 열쇠를 제어";
"You currently have email notifications enabled. Changing your email will disable email notifications." = "현재 이메일 알림이 활성화되어 있습니다. 이메일을 변경하면 이메일 알림이 비활성화됩니다.";
"You currently have SMS notifications enabled. Changing your email will disable SMS notifications." = "현재 SMS 알림이 사용 설정되어 있습니다. 이메일을 변경하면 SMS 알림이 비활성화됩니다.";
"You do not have an account set up for Mail. Please contact %@" = "귀하는 메일 (Mail)에 대해 설정할 계정이 없습니다. %@에게 연락하세요";
"You do not have enough funds to use this fee." = "이 수수료를 사용하기에 충분한 자금이 없습니다.";
"You have a pending {swap/buy/sell} order that may impact your total balance." = "총 잔액에 영향을 줄 수있는 보류중인 {swap/buy/sell} 주문이 있습니다.";
"You have logged out or there was an error decrypting your wallet file. Enter your password below to login." = "귀하가 로그아웃 했거나 지갑 파일 해독 중 오류가 있었습니다. 로그인 하려면 아래 암호를 입력하세요.";
"You have no addresses with a spendable balance greater than or equal to the required dust threshold." = "사용 가능한 잔액이 필요한 먼지 임계 값보다 크거나 같은 주소가 없습니다.";
"You have no available funds to send from this address" = "귀하는 이 주소에서 보낼 수 있는 자금이 없습니다.";
"You have no funds to exchange. Why not get started by receiving some funds?" = "교환 할 자금이 없습니다. 자금을 받아 시작하지 않으시겠습니까?";
"You must disable SMS 2-Step Verification before changing your mobile number (%@)." = "모바일 번호 (%@)를 바꾸기 전에 문자 2 단계 인증 사용을 해제해야 합니다.";
"You must enter a destination address" = "목적지 주소를 입력해야 합니다";
"You must enter a label" = "라벨을 입력해야 합니다";
"You must enter a valid %@ address to send the transaction" = "거래를 보내려면 유효한 %@ 주소를 입력해야합니다";
"You must enter a valid %@ address to send your ERC20 Token" = "ERC20 토큰을 보내려면 유효한 %@ 주소를 입력해야합니다";
"You must enter a valid ETH address to send your ERC20 Token" = "ERC20 토큰을 보내려면 유효한 ETH 주소를 입력해야합니다";
"You must have at least one active address" = "적어도 하나 이상 활성화 된 주소가 있어야 합니다";
"You must have two-factor authentication disabled to pair manually." = "귀하는 수동 페어링을 위해 2 단계 인증을 해제한 것이 분명합니다.";
"You must leave at least one active address" = "적어도 하나 이상 활성화 된 주소를 남겨야 합니다";
"You need to confirm your email address so that we can keep you informed about your wallet." = "지갑에 대한 정보를 계속 받으려면 이메일 주소를 확인해야합니다.";
"You should always pair or login if you have access to your Wallet ID and password. Recovering your funds will create a new Wallet ID. Would you like to continue?" = "지갑 아이디와 암호가 있으면 항상 페어링 또는 로그인 하세요. 지갑을 복구하면 새 지갑 아이디가 만들어집니다. 계속하겠습니까?";
"You specified an exceptionally small transaction fee of %@. Your transaction may be stuck and possibly never be confirmed. To increase the likelihood for your transaction to confirm within approximately one hour (six blocks), we strongly recommend a fee of no less than %@." = "아주 낮은 수수료 %s를 제시했습니다. \
\
거래가 막히거나 확인이 안될 수 있습니다. 다음 1 시간 (6 블록)이내에 거래 승인이 될 확률을 높이려면 거래 수수료를 적어도 %s 이상으로 하기를 권합니다.";
"You specified an exceptionally small transaction fee of %@. Your transaction may become stuck and possibly never confirm. To increase the likelihood for your transaction to confirm within approximately one hour (six blocks), we strongly recommend a fee of no less than %@. Since you don’t have sufficient funds, that means the Send amount will also have to be lowered to %@." = "매우 적은 거래 수수료 %@ . 거래가 중단되어 확인되지 않을 수 있습니다. 약 1 시간 (6 개 블록) 이내에 거래가 확인 될 가능성을 높이려면 %@ 이상의 수수료를 적극 권장합니다. 잔액이 충분하지 않기 때문에 송금액도 %@ 로 낮춰야합니다.";
"You specified an unusually high transaction fee of %@. Even if you lower the fee to %@, you can expect the transaction to confirm within the next 10 minutes (one block)." = "아주 높은 수수료 %s를 제시했습니다. \
\
수수료를 %s로 내려도 다음 ~10분 이내(1 블록)에 거래 확인을 받을 수 있습니다.";
"You will be leaving the app." = "당신은 응용 프로그램을 떠날 것입니다.";
"You will be redirected to\n%@." = "로 리디렉션됩니다 \
 %@ .";
"You will need %@ to send the transaction" = "거래를 보내려면 %@ 가 필요합니다";
"You will need ETH to send your ERC20 Token" = "ERC20 토큰을 보내려면 ETH가 필요합니다";
"You'll need ETH to send your ERC20 Token" = "ERC20 토큰을 보내려면 ETH가 필요합니다.";
"You've successfully imported the private key for ​the address %@, and you can now spend from it. If you want to spend from this address, make sure you scan the correct private key." = "주소 %@ ​ 개인 열쇠 가져오기에 성공했으므로 이제 지출할 수 있습니다. 이 주소에서 지출하려면 올바른 개인 열쇠를 스캔 해야 합니다.";
"Your" = "너의";
"Your Airdrop Has Landed" = "에어 드랍이 착륙했습니다";
"Your backup phrase contains all of the private keys within your wallet. Please write these 12 words down, in order, and keep them somewhere safe offline. This phrase gives you a way to restore your and access your funds." = "백업 문구에는 지갑 내의 모든 개인 키가 포함되어 있습니다. 이 12 단어를 순서대로 적어두고 안전한 곳에 보관하십시오. 이 문구는 당신을 회복하고 자금에 접근하는 방법을 제공합니다.";
"Your backup phrase will allow you to recover your crypto if you lose access to your wallet. Please write down these 12 words in order and keep them somewhere safe. Never share it with anyone. Your backup phrase is the key to recovering your crypto if you ever get locked out." = "백업 문구를 사용하면 지갑에 액세스 할 수없는 경우 암호화를 복구 할 수 있습니다. \
\
 이 12 단어를 순서대로 기록하여 안전한 곳에 보관하십시오. 다른 사람과 공유하지 마십시오. 백업 문구는 암호가 잠겨있는 경우 암호화를 복구하는 열쇠입니다.";
"Your balance is" = "당신의 균형은";
"Your device appears to be jailbroken. The security of your wallet may be compromised." = "장치가 제일브로큰 (jailbroken) 된 것 같습니다. 지갑 보안이 깨진 것 같습니다.";
"Your email" = "귀하의 이메일";
"Your email has been verified." = "이메일이 확인되었습니다.";
"Your Exchange has been started!" = "교환이 시작되었습니다!";
"Your Gold level verification is currently being reviewed by a Blockchain Support Member." = "귀하의 골드 레벨 확인은 현재 블록 체인 지원 회원이 검토하고 있습니다.";
"Your Home Address" = "집 주소";
"Your information is being reviewed. The review should complete in 5 minutes. Please be aware there is a large waiting list for Stellar airdrops and unfortunately not all applications for free XLM will be successful." = "귀하의 정보가 검토 중입니다. 검토는 5 분 안에 완료되어야합니다. Stellar airdrops에 대한 대기자 명단이 많으며 무료 XLM 신청이 성공적으로 완료되는 것은 아닙니다.";
"Your information is being reviewed. When all looks good, you’re clear to exchange. You should receive a notification within 5 minutes." = "귀하의 정보를 검토 중입니다. 모든 것이 좋아 보이면 교환이 명확합니다. 5 분 이내에 알림을 받아야합니다.";
"Your Max is" = "당신의 최대는";
"Your max is %@." = "최대치는 %@ 입니다.";
"Your Min is" = "당신의 분은";
"Your mobile number has been verified." = "모바일 번호가 확인되었습니다.";
"Your mobile phone can be used to enable two-factor authentication or to receive alerts." = "휴대 전화를 사용하여 2 단계 인증을 사용하거나 경고를받을 수 있습니다.";
"Your New PIN is Ready" = "새 PIN이 준비되었습니다.";
"Your new PIN must be different" = "새 PIN은 달라야합니다.";
"Your order has expired. No funds left your account." = "주문이 만료되었습니다. 귀하의 계좌에서 돈을 잃지 않았습니다.";
"Your order has not completed yet due to network delays. It will be processed as soon as funds are received." = "네트워크 지연으로 인해 주문이 아직 완료되지 않았습니다. 자금이 수령되면 바로 처리됩니다.";
"Your password is not strong enough. Please choose a different password." = "비밀번호가 충분하지 않습니다. 다른 비밀번호를 선택하십시오.";
"Your second password is required in order to create a %@ account." = "%@ 계정을 만들려면 두 번째 비밀번호가 필요합니다.";
"Your spendable balance is" = "지출 가능한 잔액은";
"Your stacks are now in your wallet. We’ll let you know as soon as these are available to be used." = "스택이 이제 지갑에 있습니다. 사용할 수있는대로 알려 드리겠습니다.";
"Your Stacks are now in your wallet. We’ll let you know as soon as these are available to be used." = "스택이 이제 지갑에 있습니다. 사용할 수있는대로 알려 드리겠습니다.";
"Your Swap Limit is the maximum amount of crypto you can trade." = "스왑 한도는 거래 할 수있는 최대 암호화 금액입니다.";
"Your trade has been canceled. Please return to the exchange tab to start your trade again." = "거래가 취소되었습니다. 거래를 다시 시작하려면 거래소 탭으로 돌아가십시오.";
"Your trade has expired. Please return to the Exchange page to start your trade again." = "거래가 만료되었습니다. 거래를 다시 시작하려면 거래소 페이지로 돌아가십시오.";
"Your trade has expired. Please return to the exchange tab to start a new trade." = "거래가 만료되었습니다. 거래 탭으로 돌아가 새로운 거래를 시작하십시오.";
"Your Transactions" = "당신의 거래";
"Your transferred funds will be safe and secure, and you'll benefit from increased privacy and convenient backup and recovery features." = "이체 된 귀하 자금은 안전하며, 귀하는 개선된 개인 보호, 편리한 백업과 복구 기능을 쓸 수 있습니다.";
"Your USD PAX transactions will show up here once you make your first transaction." = "처음 거래를하면 USD PAX 거래가 여기에 표시됩니다.";
"Your verified email address is used to send payment alerts, ID reminders, and login codes." = "확인 된 이메일 주소는 결제 알림, ID 알림 및 로그인 코드를 보내는 데 사용됩니다.";
"Your wallet does not contain this address." = "귀하 지갑은 주소가 없습니다.";
"Your wallet has been locked because of too many failed login attempts. You can try again in 4 hours." = "로그인 시도가 너무 많이 실패하여 지갑이 잠겼습니다. 4 시간 후에 다시 시도 할 수 있습니다.";
"Your xPub is an advanced feature that contains all of your public addresses." = "xPub는 모든 공개 주소를 포함하는 고급 기능입니다.";
"You’ll need to verify your phone number, provide a government issued ID and a Selfie." = "전화 번호를 확인하고 정부 발급 신분증과 Selfie를 제공해야합니다.";
"You’re all set to connect your Blockchain Wallet to the Exchange." = "Blockchain Wallet을 Exchange에 연결하십시오.";
"You’re almost done signing up for your Blockchain.com Wallet. Once you finish and get approved, start buying crypto." = "Blockchain.com Wallet에 거의 가입했습니다. 완료하고 승인을 받으면 암호화 구입을 시작하십시오.";
"You’ve successfully imported a private key." = "개인 열쇠 가져오기 성공.";
"You’ve successfully submitted your application. A Blockchain Support Member will review your information." = "신청서를 성공적으로 제출했습니다. 블록 체인 지원 회원이 귀하의 정보를 검토 할 것입니다.";
"Yubi Key" = "유비 키";
"Zip Code" = "우편 번호";
"~0-60 min" = "~ 0-60 분";
"Account Limits" = "계정 한도";
"Account locked" = "잠긴 계정";
"Amount to send" = "보낼 금액";
"Are you sure this is a Bitcoin Cash address?" = "이것이 비트 코인 현금 주소인지 확실합니까?";
"Backup again" = "다시 백업";
"Backup funds" = "백업 자금";
"Backup phrase" = "백업 문구";
"Blockchain Wallet cannot obtain an Internet connection. Please check the connectivity on your device and try again." = "블록 체인 지갑은 인터넷 연결을 얻을 수 없습니다. 기기의 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Buying Fee" = "구매 수수료";
"Change my number" = "내 번호 변경";
"Change my password" = "비밀번호 변경";
"Confirm Password" = "비밀번호 확인";
"Confirm Transfer" = "전송 확인";
"Daily Swap and Buy Limit" = "일일 스왑 및 구매 한도";
"Digital" = "디지털";
"eigth word" = "여덟 번째 단어";
"Enter 5-character code" = "5 자리 코드를 입력하십시오";
"Enter the following words from your Backup Phrase to complete the backup process." = "백업 문구에서 다음 단어를 입력하여 백업 프로세스를 완료하십시오.";
"Enter your current password. Then enter and confirm your new password." = "현재 비밀번호를 입력하십시오. 그런 다음 새 비밀번호를 입력하고 확인하십시오.";
"Est. Amount" = "동부 표준시. 양";
"Even better, since you need ETH to make USD Digital trades, we just airdropped enough ETH into your Wallet to cover your first 3 transactions 🙌🏻" = "더 좋은 점은, USD Digital 거래를하려면 ETH가 필요하기 때문에 첫 3 건의 거래를 처리 할 수 있도록 충분한 ETH를 지갑에 에어 드랍했습니다.";
"For your security, Blockchain does not keep any passwords on file. The following 12 word Backup Phrase will give you access to your funds in case you lose your password. Be sure to write it on a piece of paper and to keep it somewhere safe and secure." = "보안을 위해 Blockchain은 암호를 파일에 보관하지 않습니다. 다음 12 단어 백업 문구는 비밀번호를 잊어 버린 경우 자금에 액세스 할 수 있도록합니다. 종이에 종이를 쓰고 안전한 곳에 보관하십시오.";
"Forget wallet" = "지갑 잊어";
"Get USD Digital" = "USD Digital 받기";
"Hide QR code" = "QR 코드 숨기기";
"If you want to swap or send these funds, you need to transfer them to your non-custodial crypto wallet." = "이러한 자금을 교환하거나 보내려면 비 양육권 암호화 지갑으로 이체해야합니다.";
"If you would like to forget this wallet and start over, press 'Forget Wallet'." = "이 지갑을 잊어 버리고 다시 시작하려면 '지갑 분실'을 누르십시오.";
"Introducing Digital US Dollars (USD Digital) to de-risk your crypto investment or lock-in gains." = "암호화 투자 또는 락인 이익을 위험에 빠뜨리기 위해 디지털 미국 달러 (USD Digital)를 소개합니다.";
"Introducing USD Digital, a safe and stable crypto asset you can use to store value. 1 USD-D = 1 USD." = "가치를 저장하는 데 사용할 수있는 안전하고 안정적인 암호화 자산 인 USD Digital을 소개합니다. 1 USD-D = 1 USD입니다.";
"Invalid amount" = "유효하지 않은 금액";
"Invalid Code" = "유효하지 않은 코드";
"Invalid mobile number" = "잘못된 휴대 전화 번호";
"It is important to make sure you write down your words exactly as they appear here and in this order." = "여기에 표시된 순서대로 정확하게 단어를 기록해 두는 것이 중요합니다.";
"Keep this QR code hidden until you’re ready." = "준비가 될 때까지이 QR 코드를 숨기십시오.";
"Keep track of your crypto balances from your Wallet's dashboard. Your Wallet currently supports Bitcoin, Ether, Bitcoin Cash, Stellar XLM and USD Digital." = "월렛의 대시 보드에서 암호화 잔액을 추적하십시오. 월렛은 현재 Bitcoin, Ether, Bitcoin Cash, Stellar XLM 및 USD Digital을 지원합니다.";
"Launch the Exchange" = "거래소 시작";
"Learn more about USD Digital" = "USD Digital에 대해 더 알아보기";
"Login to Web Wallet" = "웹 지갑에 로그인";
"Mobile" = "변하기 쉬운";
"My USD Digital Wallet" = "내 USD 디지털 지갑";
"Not now" = "지금은 아닙니다";
"Own Crypto in a Few Minutes" = "몇 분 안에 자신의 암호화";
"Please check your email to approve this login attempt." = "이 로그인 시도를 승인하려면 이메일을 확인하십시오.";
"Please enter the 5-character code sent to your number" = "귀하의 번호로 전송 된 5 자리 코드를 입력하십시오";
"Please wait until your previous transaction confirms" = "이전 거래가 확인 될 때까지 기다리십시오";
"Rate Us" = "우리를 평가";
"Resend" = "재발송";
"Resend Code" = "코드 재전송";
"Select Currency" = "통화를 선택하십시오";
"Select Login via mobile." = "모바일을 통한 로그인을 선택하십시오.";
"Show QR code" = "QR 코드 표시";
"Skip" = "건너 뛰기";
"Start backup" = "백업 시작";
"Swap for USD Digital Now" = "USD 디지털로 지금 스왑";
"Swipe to receive" = "스 와이프하여 수신";
"Taking You To the Exchange" = "교환에 데려다";
"Thanks for placing your trade! Funds will usually reach your wallet within 2 hours and we’ll send you a notification when that happens. Keep track of your trade’s progress in the Order History area." = "거래 해 주셔서 감사합니다! 일반적으로 자금은 2 시간 이내에 월렛에 도달하며 해당 상황이 발생하면 알림을 보내드립니다. 주문 내역 영역에서 거래 진행 상황을 추적하십시오.";
"This feature is recommended for advanced users only. By choosing a custom fee, you risk overpaying or your transaction never being confirmed." = "이 기능은 고급 사용자에게만 권장됩니다. 맞춤 수수료를 선택하면 초과 지불 또는 거래가 확인되지 않을 위험이 있습니다.";
"This is an oversized bitcoin transaction. Your wallet needs to consolidate many smaller payments you've received in the past. This requires a relatively high fee in order to be confirmed quickly." = "이것은 대형 비트 코인 거래입니다. 지갑은 과거에받은 많은 소액 결제를 통합해야합니다. 이를 확인하려면 비교적 높은 수수료가 필요합니다.";
"This item is not archived. Archive this item if you doNOT want to use it anymore. Your funds will remain safe, and you can unarchive it at anytime." = "이 항목은 보관되지 않았습니다. 더 이상 사용하지 않으려면이 항목을 보관하십시오. 귀하의 자금은 안전하게 유지되며 언제든지 보관을 취소 할 수 있습니다.";
"This trade has failed. Please return to the Swap tab to start a new trade" = "이 거래는 실패했습니다. 새로운 거래를 시작하려면 스왑 탭으로 돌아가십시오";
"To keep using Buy, you’ll need to update your profile. Once completed, you’ll also unlock higher trading limits in Swap." = "구매를 계속 사용하려면 프로필을 업데이트해야합니다. 완료되면 스왑에서 더 높은 거래 제한을 해제 할 수 있습니다.";
"To use this service, we require you to enter your second password." = "이 서비스를 사용하려면 두 번째 비밀번호를 입력해야합니다.";
"Too high" = "너무 높은";
"Too low" = "너무 낮은";
"Transactions occur when you receive and send bitcoin cash." = "비트 코인 현금을 받고 보낼 때 거래가 발생합니다.";
"Transactions occur when you receive and send ether." = "에테르를 받고 보낼 때 거래가 발생합니다.";
"Transfer Imported Addresses?" = "가져온 주소를 전송 하시겠습니까?";
"Unnecessarily high fee" = "불필요하게 높은 수수료";
"Update Password" = "비밀번호 업데이트";
"USD Digital" = "USD 디지털";
"USD Digital Coming Soon!" = "USD 디지털 출시 예정!";
"USD-D Fee" = "USD-D 수수료";
"Usually takes less than a minute." = "일반적으로 1 분 미만이 소요됩니다.";
"Verification code incorrect. Please double check the code we sent you and try again." = "인증 코드가 잘못되었습니다. 보내 주신 코드를 다시 확인한 후 다시 시도하십시오.";
"Verify your idenity and buy crypto with your bank or card." = "은행이나 카드로 아이덴티티를 확인하고 암호 화폐를 구매하십시오.";
"Wallet Version" = "월렛 버전";
"We can help you buy in just a few simple steps." = "몇 단계 만 거치면 구매할 수 있습니다.";
"We could not connect your Wallet to the Exchange. Please go back to the Exchange and try again." = "월렛을 Exchange에 연결할 수 없습니다. Exchange로 돌아가서 다시 시도하십시오.";
"We’re bringing USD Digital to iOS. While you wait, Send, Receive & Exchange USD Digital on the web." = "iOS에 USD Digital을 제공합니다. 기다리는 동안 웹에서 USD Digital을 전송, 수신 및 교환하십시오.";
"What is USD Digital?" = "USD Digital이란 무엇입니까?";
"XXXX" = "XXXX";
"You are about to import a non-spendable address, an address (or public key script) stored in the wallet without the corresponding private key. This means that the funds can be spent ONLY if you have the private key stored elsewhere. If you do not have the private key stored, do NOT instruct anyone to send you bitcoin to the non-spendable address. These options are recommended for advanced users only. Continue?" = "해당 개인 키없이 지갑에 저장된 주소 (또는 공개 키 스크립트)를 사용할 수없는 주소를 가져 오려고합니다. 즉, 개인 키가 다른 곳에 저장된 경우에만 자금을 사용할 수 있습니다. 개인 키가 저장되어 있지 않으면 다른 사람에게 비트 코인을 비 지급 주소로 보내도록 지시하지 마십시오. 이 옵션은 고급 사용자에게만 권장됩니다. 계속하다?";
"You can use your Backup Phrase to restore your funds if you lose your password. Anyone with access to your Backup Phrase can access your funds so remember to keep it offline somewhere safe and secure." = "비밀번호를 잊어 버린 경우 백업 문구를 사용하여 자금을 복원 할 수 있습니다. Backup Phrase에 액세스 할 수있는 사람은 누구나 펀드에 액세스 할 수 있으므로 안전한 곳에 안전한 곳에 보관하십시오.";
"You must disable SMS 2-Step Verification before changing your mobile number." = "휴대폰 번호를 변경하기 전에 SMS 2 단계 인증을 비활성화해야합니다.";
"You're all set to connect your Blockchain Wallet to the Exchange." = "Blockchain Wallet을 Exchange에 연결하십시오.";
"Your Airdrop has landed" = "에어 드랍이 착륙했습니다";
"Your Email" = "귀하의 이메일";
"Your mobile phone can be used to enable two-factor authentication, helping to secure your wallet from unauthorized access." = "휴대 전화를 사용하여 이중 인증을 활성화하여 무단 액세스로부터 지갑을 보호 할 수 있습니다.";
"Your USD Digital transactions will show up here once you make your first transaction." = "첫 거래가 완료되면 USD Digital 거래가 여기에 표시됩니다.";
"~0–60 min" = "~ 0–60 분";
"© 2020 Blockchain Luxembourg S.A. All rights reserved." = "© 2020 Blockchain Luxembourg SA 판권 소유.";
"Add a Card" = "카드 추가";
"Add Now" = "지금 추가";
"Address Line" = "주소 라인";
"American Express" = "아메리칸 익스프레스";
"At this time, Blockchain.com only allows sending your total amount from your" = "현재 Blockchain.com은 귀하의 총 금액 만 보낼 수 있습니다.";
"Authorize Card" = "카드 승인";
"Bank Transfer" = "은행 송금";
"Bank Wire Transfer" = "은행 송금";
"Billing Address" = "청구 지 주소";
"Buy" = "구입";
"Buy In Progress" = "구매 진행 중";
"buy order will complete" = "구매 주문 완료";
"buy order." = "주문을 구매하십시오.";
"buy order. Note, your final amount might change to due market activity. Fees may apply." = "주문을 구매하십시오. 최종 금액은 시장 활동으로 인해 변경 될 수 있습니다. 요금이 부과 될 수 있습니다.";
"Buying" = "구매";
"Card not supported" = "지원되지 않는 카드";
"Card Number" = "카드 번호";
"Change Currency" = "통화 변경";
"Complete Payment" = "결제 완료";
"Credit or Debit Card" = "신용 카드 또는 직불 카드";
"Currently we don’t support buying crypto with" = "현재 우리는 암호 화폐 구매를 지원하지 않습니다";
"CVV" = "CVV";
"Diners Club" = "다이너스 클럽";
"Discover" = "발견하다";
"Drops on" = "하락";
"Ended on" = "에 종료";
"Exp:" = "특급 :";
"Expiry Date" = "만료일";
"from your bank account to Blockchain.com. Once we receive the funds, we’ll create your" = "은행 계좌에서 Blockchain.com으로. 자금이 입금되면";
"Full Name" = "성명";
"Invalid card number" = "유효하지 않은 카드 번호";
"Invalid cardholder name" = "잘못된 카드 소지자 이름";
"Invalid CVV" = "잘못된 CVV";
"Invalid expiry date" = "유효하지 않은 만료 날짜";
"is Not Supported" = "지원되지 않습니다";
"is now available in your Wallet." = "월렛에서 사용할 수 있습니다.";
"JCB" = "JCB";
"Limit" = "한도";
"Linked Cards" = "연결된 카드";
"Mastercard" = "마스터 카드";
"Maximum Buy" = "최대 구매";
"Minimum Buy" = "최소 구매";
"Name on Card" = "카드 이름";
"Not currently available" = "현재 사용할 수 없습니다";
"of" = "의";
"Once we receive your bank transfer, your" = "은행 송금이 접수되면";
"Once we receive your funds, we’ll start your" = "우리가 당신의 자금을 받으면, 우리는 당신의";
"Oops! Something Went Wrong." = "죄송합니다! 문제가 발생했습니다.";
"Order Details" = "주문 정보";
"Payment Method" = "결제 방법";
"Payment Methods" = "지불 방법";
"Please go back and try again." = "돌아가서 다시 시도하십시오.";
"Please transfer" = "양도하십시오";
"Post Code" = "우편 번호";
"Privacy protected with 256-Bit SSL encryption." = "256 비트 SSL 암호화로 개인 정보 보호";
"Purchased" = "구입 한";
"Remove Card" = "카드 제거";
"Search Country" = "국가 검색";
"Search Currency" = "통화 검색";
"Securely Linking Your Card" = "카드를 안전하게 연결";
"Select Country" = "국가를 선택하십시오";
"Select Your Currency" = "통화를 선택하십시오";
"This could take up to 1 minute." = "최대 1 분이 소요될 수 있습니다.";
"trading wallet" = "거래 지갑";
"Transaction ID" = "거래 ID";
"Unknown Card Type" = "알 수없는 카드 종류";
"Use Max" = "최대 사용";
"Use Min" = "최소 사용";
"v" = "V";
"Verify Now" = "지금 인증하십시오";
"Verify your identity and buy crypto with the fastest experience in the market." = "시장에서 가장 빠른 경험으로 신원을 확인하고 암호를 구입하십시오.";
"View Home" = "홈보기";
"Visa" = "비자";
"We wil debit your payment method in 2 business days once your order is approved. Your final amount might change due to market activity." = "주문이 승인되면 영업일 기준 2 일 이내에 결제 수단에서 인출됩니다. 시장 활동으로 인해 최종 금액이 변경 될 수 있습니다.";
"Welcome to Blockchain.com" = "Blockchain.com에 오신 것을 환영합니다";
"We’ll notify you when your order is complete." = "주문이 완료되면 알려 드리겠습니다.";
"We’re completing your purchase now." = "구매가 완료되었습니다.";
"You can have a maximum of three cards" = "최대 3 장의 카드를 가질 수 있습니다";
"You must have Gold Level verification status to add a credit card." = "신용 카드를 추가하려면 골드 레벨 인증 상태 여야합니다.";
"Your local currency to store funds in that currency as funds in your Blockchain Wallet." = "해당 통화에 자금을 블록 체인 월렛에 자금으로 저장하기위한 현지 통화.";
"Zip" = "지퍼";
"123" = "123";
"Cancelled" = "취소 된";
"Card Not Supported" = "지원되지 않는 카드";
"Finished" = "끝마친";
"Invalid Card Number" = "유효하지 않은 카드 번호";
"Invalid Cardholder Name" = "잘못된 카드 소지자 이름";
"Invalid Email Address" = "잘못된 이메일 주소";
"Invalid Expiry Date" = "유효하지 않은 만료 날짜";
"Invalid Mobile Number" = "잘못된 휴대 전화 번호";
"Invalid Wallet Identifier" = "잘못된 월렛 식별자";
"MM/YY" = "MM / YY";
"Passwords Do Not Match" = "비밀번호가 일치하지 않습니다";
"Save My Card" = "내 카드 저장";
"This card has already been saved" = "이 카드는 이미 저장되었습니다";
"Waiting on Funds" = "자금 대기";
"Your final amount may change due to market activity" = "시장 활동으로 인해 최종 금액이 변경 될 수 있습니다";
"% APY" = "APY %";
"Code" = "암호";
"Earn" = "벌다";
"Interest" = "관심";
"Trading" = "거래";
"Wallet Balance" = "월렛 잔액";
